[{"Rang Ann\u00e9e":"1","Raison Sociale":"Snc Le Fournil Du Val De Loire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication industrielle de pain et de p\u00e2tisserie fra\u00eeche","Adresse":"RUE D'AUVERGNE","Adresse 2":"RUE D AUVERGNE","Dirigeant":"Jean-Pierre BAUDOUIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247733600"},{"Rang Ann\u00e9e":"2","Raison Sociale":"Coop Lait Reg Lochoise Verneuil Reigna","Effectifs (moyen)":"115","Ville":"Verneuil Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de lait liquide et de produits frais","Adresse":"LES ARCIS","Adresse 2":"9 RTE NATIONALE","Dirigeant":"Joel BAISSON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247947102"},{"Rang Ann\u00e9e":"3","Raison Sociale":"Soc Cooperative Agricole De La Lande","Effectifs (moyen)":"49","Ville":"Saint Laurent De Lin","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"LA LANDE","Dirigeant":"Gerard MONOURY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247240919"},{"Rang Ann\u00e9e":"4","Raison Sociale":"Dawn Meats France","Effectifs (moyen)":"62","Ville":"Montbazon","Activit\u00e9 principale":"Transformation et conservation de la viande de boucherie","Adresse":"LA GRANGE BARBIER","Adresse 2":"9 RUE BAPTISTE MARCET","Dirigeant":"Patrick BOWNE - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247269898"},{"Rang Ann\u00e9e":"5","Raison Sociale":"Ctre Semence Union Cooperative Agricol","Effectifs (moyen)":"82","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Culture de c\u00e9r\u00e9ales (\u00e0 l'exception du riz), de l\u00e9gumineuses et de graines ol\u00e9agineuses","Adresse":"","Adresse 2":"LA GARE","Dirigeant":"Jean RONDEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247911330"},{"Rang Ann\u00e9e":"6","Raison Sociale":"Pierre Chainier Sas Pierre Chainier ;  Paul Buisse","Effectifs (moyen)":"35","Ville":"Charge","Activit\u00e9 principale":"Vinification","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA ROCHE","Dirigeant":"Pierre CHAINIER - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247307307"},{"Rang Ann\u00e9e":"7","Raison Sociale":"Somycel","Effectifs (moyen)":"127","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Reproduction de plantes","Adresse":"ZI SUD RTE DE TOURS","Adresse 2":"RUE CARNOT","Dirigeant":"Michael O'ROURKE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247961212"},{"Rang Ann\u00e9e":"8","Raison Sociale":"Le Jardin De Rabelais Le Jardin De Rabelais","Effectifs (moyen)":"114","Ville":"Avoine","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"ZAC DES GRANDS CLOS","Dirigeant":"Pascal DELAHAYE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589017"},{"Rang Ann\u00e9e":"9","Raison Sociale":"Cloche D'or","Effectifs (moyen)":"52","Ville":"Pont De Ruan","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de fromage","Adresse":"","Adresse 2":"AV DE LA VALLEE DU LYS","Dirigeant":"Yves BOUHIER DE L'ECLUSE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247268101"},{"Rang Ann\u00e9e":"10","Raison Sociale":"Boucherie Gallais","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Transformation et conservation de la viande de boucherie","Adresse":"LES BEAUCES","Adresse 2":"3 RUE ROBERT SCHUMANN","Dirigeant":"Jean-Paul GALLAIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247410419"},{"Rang Ann\u00e9e":"11","Raison Sociale":"Grand Moulin De Ballan","Effectifs (moyen)":"29","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Meunerie","Adresse":"","Adresse 2":"LE GRAND MOULIN","Dirigeant":"Thierry MONDOLFO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247530015"},{"Rang Ann\u00e9e":"12","Raison Sociale":"Les Bouchers Connaissent Leur Metier","Effectifs (moyen)":"34","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Transformation et conservation de la viande de boucherie","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE ETIENNE COSSON","Dirigeant":"Thierry BOIREAU - Cog\u00e9rant","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282038"},{"Rang Ann\u00e9e":"13","Raison Sociale":"Cave Des Producteurs De Vouvray","Effectifs (moyen)":"28","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de vins effervescents","Adresse":"","Adresse 2":"38 LA VALLEE COQUETTE","Dirigeant":"Pierre DARRAGON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247527503"},{"Rang Ann\u00e9e":"14","Raison Sociale":"La Fennetrie","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Marcay","Activit\u00e9 principale":"\u00c9levage de porcins","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA FENNETRIE","Dirigeant":"Jean BRIANT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247935600"},{"Rang Ann\u00e9e":"15","Raison Sociale":"Charcuterie Hardouin","Effectifs (moyen)":"49","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Charcuterie","Adresse":"PARC D ACTIVITE","Adresse 2":"ETANG DE VIGNON","Dirigeant":"Julien GARNIER","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404040"},{"Rang Ann\u00e9e":"16","Raison Sociale":"Le Moulin Du Couvent","Effectifs (moyen)":"32","Ville":"Descartes","Activit\u00e9 principale":"Transformation et conservation de poisson, de crustac\u00e9s et de mollusques","Adresse":"ZI LES MORINIERES","Adresse 2":"RUE PIERRE DE MARIE CURIE","Dirigeant":"Ghislaine ONDET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247597640"},{"Rang Ann\u00e9e":"17","Raison Sociale":"Societe Des Caves De Careme Prenant","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA ROCHE","Dirigeant":"Gerard MONOURY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"18","Raison Sociale":"Interaba","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Monts","Activit\u00e9 principale":"Transformation et conservation de la viande de boucherie","Adresse":"ZA LA BOUCHARDIERE","Adresse 2":"247 RUE LAVOISIER","Dirigeant":"Renzo BERVINI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"19","Raison Sociale":"Delahaye Maraicher","Effectifs (moyen)":"41","Ville":"Saint Martin Le Beau","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"9 RUE DES MARAICHERS","Dirigeant":"Thierry DELAHAYE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247457575"},{"Rang Ann\u00e9e":"20","Raison Sociale":"Champignonnieres Chartraines","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"LE POT BLANC","Adresse 2":"19 RTE DE GIZEUX","Dirigeant":"Chantal DUCHENE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247978405"},{"Rang Ann\u00e9e":"21","Raison Sociale":"Mcd Chamsyl","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Avoine","Activit\u00e9 principale":"Autre transformation et conservation de l\u00e9gumes","Adresse":"ZI","Adresse 2":"LES BUTTES","Dirigeant":"Catherine MULON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247588181"},{"Rang Ann\u00e9e":"22","Raison Sociale":"Sca Cave Des Producteurs De Montlouis","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de vins effervescents","Adresse":"","Adresse 2":"2 RTE DE SAINT AIGNAN","Dirigeant":"Jean-Louis CHEVALLIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"23","Raison Sociale":"Sarl Claude Raimbert","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Auzouer En Touraine","Activit\u00e9 principale":"Meunerie","Adresse":"","Adresse 2":"LD COURQUIGNY","Dirigeant":"Claude RAIMBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"24","Raison Sociale":"Cave  Vins  Bourgueil Cave  Chevaliers","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Restigne","Activit\u00e9 principale":"Vinification","Adresse":"LES CHEVALIERS","Adresse 2":"16 RUE DES CHEVALIERS","Dirigeant":"Yolande RENOU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247973201"},{"Rang Ann\u00e9e":"25","Raison Sociale":"Baudry Dutour Domaine Du Roncee Et De La Morandiere.","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Panzoult","Activit\u00e9 principale":"Culture de la vigne","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA MORANDIERE","Dirigeant":"Christophe BAUDRY - DIR","T\u00e9l\u00e9phone":"0247585301"},{"Rang Ann\u00e9e":"26","Raison Sociale":"Les Salaisons Regionales","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Pr\u00e9paration industrielle de produits \u00e0 base de viande","Adresse":"","Adresse 2":"17 RUE GABRIEL CHEVALIER","Dirigeant":"Christophe DOUX - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247737420"},{"Rang Ann\u00e9e":"27","Raison Sociale":"A.f.t. Micromacinazione France","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Meunerie","Adresse":"PARC INDUSTRIEL OUEST","Adresse 2":"RUE DE FLETEAU","Dirigeant":"Katia GARRIDO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247296273"},{"Rang Ann\u00e9e":"28","Raison Sociale":"Les Maitres Vignerons De La Gourmandie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Francueil","Activit\u00e9 principale":"Vinification","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE DE CHENONCEAUX","Dirigeant":"Robert BAUDEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"29","Raison Sociale":"Soc Coop Agricole Cellier Du Beaujardi","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Vinification","Adresse":"","Adresse 2":"32 AV DU 11 NOVEMBRE","Dirigeant":"Michel BERTIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247303344"},{"Rang Ann\u00e9e":"30","Raison Sociale":"Les Ponots","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"LES JUSTICES","Dirigeant":"Gerard MONOURY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"31","Raison Sociale":"Clos Rabelais","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Culture de l\u00e9gumes, de melons, de racines et de tubercules","Adresse":"","Adresse 2":"LD LES BREGEOLLES","Dirigeant":"Laurent CHEVALIER - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247958350"}]