[{"Rang Ann\u00e9e":"121","Raison Sociale":"Sa Girault Vivog","Effectifs (moyen)":"38","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"","Adresse 2":"4 BD DE CHINON","Dirigeant":"Bernardo GALLITELLI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247733838"},{"Rang Ann\u00e9e":"122","Raison Sociale":"Pevodis Atac","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Veretz","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"LD LE REUILLE","Dirigeant":"Philippe BAFFOS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0975431644"},{"Rang Ann\u00e9e":"123","Raison Sociale":"Flexsi Centre Flexsi Centre","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'ordinateurs, d'\u00e9quipements informatiques p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels","Adresse":"ZA LA LIMOUGERE","Adresse 2":"5 RUE CLAUDE CHAPPE","Dirigeant":"Philippe GRIMMINGER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247275008"},{"Rang Ann\u00e9e":"124","Raison Sociale":"Michel Guerinault Automobiles","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LA VRILLONNERIE","Adresse 2":"76 RUE CHARLES COULOMB","Dirigeant":"Emmanuel GUERINAULT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247710303"},{"Rang Ann\u00e9e":"125","Raison Sociale":"Soc Coop Artisans Profes Automobile","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"","Adresse 2":"11 B RUE JOSEPH CUGNOT","Dirigeant":"Eric DELAINE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247753030"},{"Rang Ann\u00e9e":"126","Raison Sociale":"Tourangelle Rep Vehicules Industriels","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"149 AV YVES FARGE","Dirigeant":"Patrick BORNHAUSER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"127","Raison Sociale":"Dgf Touraine Sodimeb","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) alimentaire sp\u00e9cialis\u00e9 divers","Adresse":"ZI DU MENNETON","Adresse 2":"51 BD LOUIS XI","Dirigeant":"Jean-Luc CHAMPAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247384849"},{"Rang Ann\u00e9e":"128","Raison Sociale":"Etablissements Garnier","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Neuille Pont Pierre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"RUE JACQUES DE BEAUNE","Dirigeant":"Jean BODIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247243107"},{"Rang Ann\u00e9e":"129","Raison Sociale":"Gbb Bmc France","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"ZAC DU CASSANTIN","Dirigeant":"Laurent BURDIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247854488"},{"Rang Ann\u00e9e":"130","Raison Sociale":"Vogema Vogema","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"27 RUE DES ECOLES","Dirigeant":"Mario MACHADO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247526068"},{"Rang Ann\u00e9e":"131","Raison Sociale":"Marceul Sa","Effectifs (moyen)":"44","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"","Adresse 2":"140 AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"Jean-Paul MARCEUL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247800008"},{"Rang Ann\u00e9e":"132","Raison Sociale":"Ap2l Distribution Carrefour Market","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"AV STENDHAL","Dirigeant":"Antoine DE NOUEL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247285065"},{"Rang Ann\u00e9e":"133","Raison Sociale":"Caravanes Cassegrain Cassegrain","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce d'autres v\u00e9hicules automobiles","Adresse":"ZAC LA PLAINE DES VAUX","Adresse 2":"4 IMP PIERRE LATECOERE","Dirigeant":"Sophie VINCENT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"134","Raison Sociale":"Juyoble Intermarche","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"ROUTE DE TOURS","Adresse 2":"AV FRANCOIS MITTERRAND","Dirigeant":"ITM ALIMENTAIRE CENTRE OUEST - Liq","T\u00e9l\u00e9phone":"0247981137"},{"Rang Ann\u00e9e":"135","Raison Sociale":"Rg Distribution","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DE LA BOUILLERE","Dirigeant":"Raymond GARCIA - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247260111"},{"Rang Ann\u00e9e":"136","Raison Sociale":"Tourangerie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"GALERIE DU PALAIS","Adresse 2":"19 PL JEAN JAURES","Dirigeant":"GESTECLO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247601160"},{"Rang Ann\u00e9e":"137","Raison Sociale":"Lejeau Motoculture","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"LE COUCOU","Adresse 2":"BD DE CHINON","Dirigeant":"Bernard MENASSANCH - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247530405"},{"Rang Ann\u00e9e":"138","Raison Sociale":"Start","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Nouatre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de produits chimiques","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE MAILLE","Dirigeant":"Gregory CAILLAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247653071"},{"Rang Ann\u00e9e":"139","Raison Sociale":"Etablissements L.barrier","Effectifs (moyen)":"32","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"ZI","Adresse 2":"7 RUE RENE CASSIN","Dirigeant":"Marie BARRIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247491102"},{"Rang Ann\u00e9e":"140","Raison Sociale":"Etablissements Guignard Pere Et Fils","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Orbigny","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DU MOULINE","Dirigeant":"Jean-Jacques GUIGNARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247942312"},{"Rang Ann\u00e9e":"141","Raison Sociale":"Societe Papetiere Du Centre Ouest Tereygeol - Burotours - Buroter -","Effectifs (moyen)":"36","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"","Adresse 2":"120 AV JACQUES DUCLOS","Dirigeant":"Jean-Paul TEREYGEOL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327021"},{"Rang Ann\u00e9e":"142","Raison Sociale":"Elvilia Bricomarche","Effectifs (moyen)":"34","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en grandes surfaces (400 m2et plus)","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE MARIE DE LORRAINE","Dirigeant":"Jean-Pierre MEUNIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247451149"},{"Rang Ann\u00e9e":"143","Raison Sociale":"Ctrale Refer Conseil Info Hospitaliere Cacic Cacic Public","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Centrales d'achat non alimentaires","Adresse":"","Adresse 2":"25 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Frederic GENTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"144","Raison Sociale":"Panicentre","Effectifs (moyen)":"30","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"","Adresse 2":"20 RUE DES MAGASINS GENERAUX","Dirigeant":"Jean-Marc HARDOUIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247460779"},{"Rang Ann\u00e9e":"145","Raison Sociale":"Pasquier Pasquier Betail","Effectifs (moyen)":"1","Ville":"Le Grand Pressigny","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'animaux vivants","Adresse":"","Adresse 2":"11 GRANDE RUE","Dirigeant":"Eric PASQUIER - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":"0247949017"},{"Rang Ann\u00e9e":"146","Raison Sociale":"Lardiergaz","Effectifs (moyen)":"50","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de carburants en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"110 AV JACQUES DUCLOS","Dirigeant":"Jacques CHAMPION - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247324405"},{"Rang Ann\u00e9e":"147","Raison Sociale":"Elia Bricomarche","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en grandes surfaces (400 m2et plus)","Adresse":"CTRE COMMERCIAL BLANC CARROI","Adresse 2":"LES PLAINES DES VAUX","Dirigeant":"Gerard GUERARDELLE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"148","Raison Sociale":"Les Vergers Launay","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Aubin Le Depeint","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"","Adresse 2":"1 LES GRANDES BERTINIERES","Dirigeant":"James LAUNAY - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"149","Raison Sociale":"Kerex Kerex","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Rochecorbon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"","Adresse 2":"61 QUAI DE LA LOIRE","Dirigeant":"Erwann DE KERROS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247413332"},{"Rang Ann\u00e9e":"150","Raison Sociale":"La Boite A Livres","Effectifs (moyen)":"27","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de livres en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"19 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Joel HAFKIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247057039"},{"Rang Ann\u00e9e":"151","Raison Sociale":"Tours Equipements Hoteliers","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"MARCHE DE GROS ROCHEPINARD","Adresse 2":"AV VATEL","Dirigeant":"Francois DOGUET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440777"}]