[{"Rang Ann\u00e9e":"354","Raison Sociale":"Voyages Dodin Voyages Dodin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"LA CANTERIE","Dirigeant":"Jean DODIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"355","Raison Sociale":"Alardin Associes Conseil","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s comptables","Adresse":"","Adresse 2":"35 B AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Erik ALARDIN - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247362626"},{"Rang Ann\u00e9e":"356","Raison Sociale":"Office Notarial Du Palais","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL JEAN JAURES","Dirigeant":"Christine LAFFON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247602560"},{"Rang Ann\u00e9e":"357","Raison Sociale":"Selarl Vet. Lemettre Cochin Reynaud... Clinique Veterinaire Saint Jul Ien","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"ZI LA TAILLE SAINT JULIEN","Adresse 2":"RUE DU COMMANDANT J Y COUSTEAU","Dirigeant":"Laure CHARPENTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"358","Raison Sociale":"Thibault Transports Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 CHE DE LA TAILLE MAIMBREE","Dirigeant":"Jacques THIBAULT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247054580"},{"Rang Ann\u00e9e":"359","Raison Sociale":"Axxome Proprete Saines Proprete","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de nettoyage des b\u00e2timents et nettoyage industriel","Adresse":"","Adresse 2":"49 RUE DE LA CHEVALERIE","Dirigeant":"Francois BRUNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"360","Raison Sociale":"Sarl Marin Atelier Philippe Marin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"4 PL DE L EUROPE","Dirigeant":"Philippe MARIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247376680"},{"Rang Ann\u00e9e":"361","Raison Sociale":"Guard's Formation International","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"179 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Emmanuel HERVE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247493636"},{"Rang Ann\u00e9e":"362","Raison Sociale":"2 Bmp","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"81 B RUE DE BOISDENIER","Dirigeant":"Philippe BARON - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247202020"},{"Rang Ann\u00e9e":"363","Raison Sociale":"I.m.c.2","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"LA MAISONNERIE","Adresse 2":"MAIL DE LA PAPOTERIE","Dirigeant":"Thierry POIRIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"364","Raison Sociale":"Chantal Fredeville Organisation","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Martin Le Beau","Activit\u00e9 principale":"Services des traiteurs","Adresse":"","Adresse 2":"LA FERME DU BOULAY","Dirigeant":"Guillaume THELLIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247502707"},{"Rang Ann\u00e9e":"365","Raison Sociale":"Le Chinon","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE DE LA DIGUE FG ST JACQUES","Dirigeant":"Mario DI ROSA - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":"0247984646"},{"Rang Ann\u00e9e":"366","Raison Sociale":"Polytec","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Avoine","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"10 RUE DU VAL DE L INDRE","Dirigeant":"Arnaud CHEVILLARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589302"},{"Rang Ann\u00e9e":"367","Raison Sociale":"Sham","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage non frigorifique","Adresse":"ZONE D'ACTIVITE","Adresse 2":"PAPILLON","Dirigeant":"VAL DE FRANCE INFORMATIQUE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"368","Raison Sociale":"Sarl Du Plessis","Effectifs (moyen)":"1","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des marchands de biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"12 B RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Manuel REBOCHO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247552331"},{"Rang Ann\u00e9e":"369","Raison Sociale":"Val De Loire Electronique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de conditionnement","Adresse":"ZI DE LA MILLETIERE","Adresse 2":"15 RUE CHRISTIAN HUYGENS","Dirigeant":"Jean CHIEPPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247411163"},{"Rang Ann\u00e9e":"370","Raison Sociale":"Ernestine","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"3 RUE DE LA MOTTE","Dirigeant":"Jacques MENUT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"371","Raison Sociale":"Scp D'architecture Boille Lavat Suquet","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"43 RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Philippe BOILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"372","Raison Sociale":"International Touraine Transports","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Pouzay","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"4 AV DE LA GARE","Dirigeant":"Jean CAVAILLE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"373","Raison Sociale":"Image Passion","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Crotelles","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s photographiques","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE L IMBAUDERIE","Dirigeant":"Joelle VAN ELSUE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247252152"},{"Rang Ann\u00e9e":"374","Raison Sociale":"Transervice Express 37 Transervice Express 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"ZA DE LA CHATAIGNERAIE","Adresse 2":"6 RUE DE LA MAISON ROUGE","Dirigeant":"Rachid MOULAHCENE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247219150"},{"Rang Ann\u00e9e":"375","Raison Sociale":"Med Consulting","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"1 B RUE JULES SIMON","Dirigeant":"Patrick ROCHEREAU - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"376","Raison Sociale":"Residence Sante Service 37 Les Prebendes","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"88-100","Adresse 2":"88 BD JEAN ROYER","Dirigeant":"Bruno DESJARDIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247764141"},{"Rang Ann\u00e9e":"377","Raison Sociale":"Reorev","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZI NAZELLES NEGRON","Adresse 2":"10 BD DE L AVENIR","Dirigeant":"Herve GIBERTINI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"378","Raison Sociale":"Transports Schneider","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Cinq Mars La Pile","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA VARENNE GRILLEMONT","Dirigeant":"Gerard CHERRUAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247964081"},{"Rang Ann\u00e9e":"379","Raison Sociale":"Sofip","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZONE D'ACTIVITE D'ARCHE D'OE II","Adresse 2":"1 RUE DU TERTREAU","Dirigeant":"Bruno POILPRE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247541818"},{"Rang Ann\u00e9e":"380","Raison Sociale":"Expertises Maynard","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DU PRE DE L'ESSART","Dirigeant":"Jean MAYNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280685"},{"Rang Ann\u00e9e":"381","Raison Sociale":"100 % Fret 100 % Fret","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Affr\u00e8tement et organisation des transports","Adresse":"","Adresse 2":"194 AV YVES FARGE","Dirigeant":"Yvonnick LE MINTIER DE LA MOTTE BASSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247631262"},{"Rang Ann\u00e9e":"382","Raison Sociale":"Le Relais Saint Eloi","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"8 A 20","Adresse 2":"8 RUE GIRAUDEAU","Dirigeant":"Evelyne VALLEE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247381819"},{"Rang Ann\u00e9e":"383","Raison Sociale":"Sfd Management","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE HONORE DE BALZAC","Dirigeant":"Franck DAUMAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"384","Raison Sociale":"Cabinet Frederic Bonnin","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Frederic BONNIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247752473"},{"Rang Ann\u00e9e":"385","Raison Sociale":"Soc Exer Lib D'archit Philippe Tardits","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Philippe TARDITS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"386","Raison Sociale":"Saint Pierre Assurances Formentera","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agents et courtiers d'assurances","Adresse":"","Adresse 2":"36 RUE CHARLES GILLE","Dirigeant":"Philippe BRIAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247315000"},{"Rang Ann\u00e9e":"387","Raison Sociale":"Grands Magasins Dompierre","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"13 AU 23","Adresse 2":"13 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Gerard BORDET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247313233"},{"Rang Ann\u00e9e":"388","Raison Sociale":"Val De Loire Tourisme","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de voyage","Adresse":"","Adresse 2":"75 AV DE LA REPUBLIQUE","Dirigeant":"Patrick CINTRAT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0965112080"},{"Rang Ann\u00e9e":"389","Raison Sociale":"B.c.l. Controle Technique Centre Auto Securite","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Contr\u00f4le technique automobile","Adresse":"ZI","Adresse 2":"LA PETITE PRAIRIE","Dirigeant":"Florence MOREAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247978784"},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""}]