[{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"Garage Jalaudin Agent Renault","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Neuille Pont Pierre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ROUTE DE CHATEAU LA VALLIERE","Adresse 2":"RTE ZONE COMMERCIALE DE L'HIPPODROME","Dirigeant":"Patrice JALAUDIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Eurl Pharmacie Pierre Roudiere","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE FRANCOIS RABELAIS","Dirigeant":"Pierre ROUDIERE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Pharmacie Hogreul Pharmacie Hogreul","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"17 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Marie HOGREUL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247415981"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Thepindis Carrefour Contact","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Richelieu","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"26 RUE DE LOUDUN","Dirigeant":"Jacky THEPIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247581259"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Ec Tours Nord Easy Cash","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"","Adresse 2":"PL NICOLAS COPERNIC","Dirigeant":"Damien COLIN - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247462020"},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Eurl Briand Frederic","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Couesmes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'animaux vivants","Adresse":"","Adresse 2":"LD LIEU DIT LA MULE","Dirigeant":"Frederic BRIAND - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Aromys","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Neuille Pont Pierre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) alimentaire sp\u00e9cialis\u00e9 divers","Adresse":"","Adresse 2":"LA GARE","Dirigeant":"Jean GARAND - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247566030"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Optique Et Methode Optic 2000 F.leplat","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Bernard BRIDIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247052286"},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"La Maison Du Vouvray La Boutique De La Cave Des Producteurs","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de boissons en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"RTE N 152","Dirigeant":"Pierre DARRAGON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Biondan France","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"ZI N 2-3","Adresse 2":"RUE NICOLAS APPERT","Dirigeant":"FILIPPO ROSSI FID SAS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247538131"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Pharmacie Poirier","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Branchs","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"PL DU 11 NOVEMBRE","Dirigeant":"Roger POIRIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247263623"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Pharmacie De La Grange Pharmacie De La Grange","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"14 PL DE LA GRANGE","Dirigeant":"Elisabeth LEMAURE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247671088"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Snc Pharmacie Sillas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DU VIEUX BOURG","Dirigeant":"Olivier SILLAS - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Garage Rideau","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE DE JOUE","Dirigeant":"Jean-Michel RIDEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247275913"},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Taxel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'articles d'horlogerie et de bijouterie en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"12 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Marc TREMAUDAN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247052175"},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"Societe Bourgueilloise De Distribution G20","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Sup\u00e9rettes","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DU PICARD","Dirigeant":"Daniel JAMONEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247977294"},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Pharmacie Des Fontaines","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 PL EUGENE LABICHE","Dirigeant":"Alain MABOUANA BOUNGOU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247286601"},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Pharmacie Echegut","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"11 PL DE LA LIBERATION","Dirigeant":"Nathalie ECHEGUT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247579005"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Selarl Pharmacie Vrain Perrin","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Esvres","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 T RUE DE TOURS","Dirigeant":"Christine VRAIN - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":"0247264217"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Allen France Sas","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de machines-outils","Adresse":"ZI LA BOITARDIERE","Adresse 2":"5 B RUE ABEL GODY","Dirigeant":"M.J.B. - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Garage Vergeon","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"75 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Eric VERGEON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Sarl Beauvois Pharmacie Beaujardin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"18 RUE DU DOCTEUR BERGONIE","Dirigeant":"Hugues BEAUVOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247202771"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Touraine Cuirs","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de cuirs et peaux","Adresse":"","Adresse 2":"3 RUE DE SUEDE","Dirigeant":"Robert AMETEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247546414"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Pharmacie Du Lys","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Artannes Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"13 AV DE LA VALLEE DU LYS","Dirigeant":"Christiane DOUCET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247268034"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"S.e.m.a.societe Equipement Arboricole","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Riviere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"","Adresse 2":"LES PLANTES","Dirigeant":"Thierry LANDRY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247934806"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Espace Des Producteurs","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de boissons en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 RTE DE SAINT AIGNAN","Dirigeant":"Jean-Louis CHEVALLIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Sogebul Ouest Sogebul Ouest","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"PARCELLES SUD-EST SUD-OUEST RD 910","Adresse 2":"LE CHEMIN DES SAULNIERS","Dirigeant":"Jean CLEMENT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0234744020"},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Pharmacie Du Grand Marche","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"37 PL DU GRAND MARCHE","Dirigeant":"Charlotte PLEAU LEFER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247383777"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Vineos","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Cravant Les Coteaux","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"12 RUE LE MOULIN A TAN","Dirigeant":"Laurent SAUVETRE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247936881"},{"Rang Ann\u00e9e":"420","Raison Sociale":"Pharmacie Du Mail Pharmacie Du Mail","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"1 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Charlotte OLLIER - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247570012"},{"Rang Ann\u00e9e":"421","Raison Sociale":"Garage Des Vauzelles","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"19 RTE DE CHINON","Dirigeant":"Philippe HEGRON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247654113"},{"Rang Ann\u00e9e":"422","Raison Sociale":"Reemploi Manutention Continue Rmc","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZI SAINT COSME","Adresse 2":"RUE JULES VERNE","Dirigeant":"Pascal GRODOWSKI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247387970"},{"Rang Ann\u00e9e":"423","Raison Sociale":"Socavi Sarl Le Marche Provencal","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fruits et l\u00e9gumes en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"Victor MACHADO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247719393"},{"Rang Ann\u00e9e":"424","Raison Sociale":"Jamin Motoculture","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"ZI DE LA VRILLONNERIE","Adresse 2":"59 RUE CHARLES COULOMB","Dirigeant":"Jean JAMIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247275739"},{"Rang Ann\u00e9e":"425","Raison Sociale":"Abs Informatique Plus Abs Informatique - Activ'business Solu","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'ordinateurs, d'\u00e9quipements informatiques p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels","Adresse":"","Adresse 2":"12 BD DE CHINON","Dirigeant":"Jean-Luc COURTIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247278272"},{"Rang Ann\u00e9e":"426","Raison Sociale":"Pharmacie Du Progres","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Philippe PELLUCHON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"427","Raison Sociale":"Neroisel Neroisel Aredia","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'ordinateurs, d'\u00e9quipements informatiques p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels","Adresse":"ZI LES GRANGES GALAND","Adresse 2":"27 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Laurent CLAUDEL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247382949"},{"Rang Ann\u00e9e":"428","Raison Sociale":"Pharmacie Du Cher","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Martin Le Beau","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"59 RUE DE TOURS","Dirigeant":"Benjamin MANDRON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0961278596"},{"Rang Ann\u00e9e":"429","Raison Sociale":"Cherrier Concept","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"","Adresse 2":"14 RUE DES MONTILS","Dirigeant":"Philippe CHERRIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"430","Raison Sociale":"Decor 37","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"ZI NO 1","Adresse 2":"2 RUE JEAN PERRIN","Dirigeant":"Philippe COTTU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247384516"},{"Rang Ann\u00e9e":"431","Raison Sociale":"Sa Lardier Lardier","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de combustibles et de produits annexes","Adresse":"","Adresse 2":"110 AV JACQUES DUCLOS","Dirigeant":"Jacques CHAMPION - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247324405"},{"Rang Ann\u00e9e":"432","Raison Sociale":"Pharmacie St Blaise","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Cheille","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"30 RTE DE CHINON","Dirigeant":"Laurence DECLERCK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247453258"},{"Rang Ann\u00e9e":"433","Raison Sociale":"Sarl Musicstock Musicstock","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Jean MAUDUIT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247492949"},{"Rang Ann\u00e9e":"434","Raison Sociale":"Pharmacie Du Dolmen","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Yzeures Sur Creuse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"LD LES CHALUSSONS","Dirigeant":"Isabelle BOUDIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247945508"},{"Rang Ann\u00e9e":"435","Raison Sociale":"Bond","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"436","Raison Sociale":"Sarl Anjou Distribution Pantashop","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"38 RUE BAPTISTE MARCET","Dirigeant":"Sylvain MARONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247542508"},{"Rang Ann\u00e9e":"437","Raison Sociale":"A.i.m France","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE CHAMPMESLE","Dirigeant":"Nicolas ROBIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247448000"},{"Rang Ann\u00e9e":"438","Raison Sociale":"Bourgueil Pneus Bourgueil Pneus Chommeloux","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE","Adresse 2":"LA PETITE PRAIRIE","Dirigeant":"Franck LEREBOURS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247977126"},{"Rang Ann\u00e9e":"439","Raison Sociale":"Pharmacie De L'alouette Pharmacie De L'alouette","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"57 BD DE CHINON","Dirigeant":"Isabelle MOULIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"440","Raison Sociale":"Mc-trade","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Sup\u00e9rettes","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL DES COTEAUX","Adresse 2":"LES RALLUERES","Dirigeant":"Jean COUTARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450367"},{"Rang Ann\u00e9e":"441","Raison Sociale":"Pharmacie Tournamille Pharmacie Tournamille","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Esvres","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"17 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Marie DORANCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247264029"},{"Rang Ann\u00e9e":"442","Raison Sociale":"Societe D'exploitation Du Garage Millo","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Azay Sur Cher","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de carburants en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"LE BOURG NEUF","Adresse 2":"RTE NATIONALE 76","Dirigeant":"Christian MILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247504929"},{"Rang Ann\u00e9e":"443","Raison Sociale":"Plein Ciel Les Solutions Habitat Plein Jour Iso 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de bois et de mat\u00e9riaux de construction","Adresse":"","Adresse 2":"8 RTE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Dany NICOULEAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0549115837"},{"Rang Ann\u00e9e":"444","Raison Sociale":"Selarl Pharmacie Boulay","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"26 B AV DE LA REPUBLIQUE","Dirigeant":"Michel BOULAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247442156"},{"Rang Ann\u00e9e":"445","Raison Sociale":"Bruno Jegou Stone Junior","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de la chaussure","Adresse":"","Adresse 2":"36 RUE DES HALLES","Dirigeant":"Anne JEGOU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247050103"},{"Rang Ann\u00e9e":"446","Raison Sociale":"Meubles Husson","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"TARTIFUME","Adresse 2":"13 RTE NATIONALE 10","Dirigeant":"Jean HUSSON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247261159"},{"Rang Ann\u00e9e":"447","Raison Sociale":"C.r.a. Club Autos","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ROUTE NATIONALE 10","Adresse 2":"RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Corinne OLIVIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"448","Raison Sociale":"Grand-marche Technologies Gmt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de composants et d'\u00e9quipements \u00e9lectroniques et de t\u00e9l\u00e9communication","Adresse":"","Adresse 2":"7 PL DU GRAND MARCHE","Dirigeant":"Isabelle BENSIMON - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"449","Raison Sociale":"Pharmacie Des Rives Du Cher","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"20 RUE NICOLAS POUSSIN","Dirigeant":"Sylvie BOUCKELLYOEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247392288"},{"Rang Ann\u00e9e":"450","Raison Sociale":"Ets Richard","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"","Adresse 2":"51 RUE DU MOULIN","Dirigeant":"Alain BOURGOING - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247654123"},{"Rang Ann\u00e9e":"451","Raison Sociale":"Patrick Gouillou Automobiles","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZA SAINT JULIEN","Adresse 2":"7 RUE DU COMMANDANT J Y COUSTEAU","Dirigeant":"Patrick GOUILLOU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"452","Raison Sociale":"Olego Val De Loire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE RENE CASSIN","Dirigeant":"Patrick BIRONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247414110"},{"Rang Ann\u00e9e":"453","Raison Sociale":"Automatic Technologies","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Larcay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de composants et d'\u00e9quipements \u00e9lectroniques et de t\u00e9l\u00e9communication","Adresse":"ZA LES BROSSES 1","Adresse 2":"5 B ALL DU PARC","Dirigeant":"Dominique PORTRAIT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"454","Raison Sociale":"Deco Center 37 Cuir Center","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE THOMAS EDISON","Dirigeant":"Guillaume DEMULIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"455","Raison Sociale":"Pharmacie Normale Sarl","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"38 B AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"0 -","T\u00e9l\u00e9phone":"0247052469"},{"Rang Ann\u00e9e":"456","Raison Sociale":"Garage Arrault Garage Arrault","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE EDOUARD BRANLY","Adresse 2":"32 RUE FREDERIC JOLIOT CURIE","Dirigeant":"Regis ARRAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"457","Raison Sociale":"Audio2 Audio2","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chancay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de composants et d'\u00e9quipements \u00e9lectroniques et de t\u00e9l\u00e9communication","Adresse":"","Adresse 2":"12 RUE DU CLOS BAGLIN","Dirigeant":"Didier RUPIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0967092280"},{"Rang Ann\u00e9e":"458","Raison Sociale":"Chagatours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"","Adresse 2":"26 ALL AIME DE LA ROCHEFOUCAULD","Dirigeant":"Thierry FAVRE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"459","Raison Sociale":"Pharmacie Principale","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Richelieu","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"12 GRANDE RUE","Dirigeant":"Aline AUGER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247581015"},{"Rang Ann\u00e9e":"460","Raison Sociale":"Turo Edgard Opticiens","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"13 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Jean-Francois PORTE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247050990"},{"Rang Ann\u00e9e":"461","Raison Sociale":"L'echansonne L'echansonne Huet Distribution","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA CROIX BUISEE","Dirigeant":"Stefan HWANG - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247527887"},{"Rang Ann\u00e9e":"462","Raison Sociale":"Tps Diffusion","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures pour la plomberie et le chauffage","Adresse":"ZONE ARTISANALE","Adresse 2":"26 RUE DES ARTISANS","Dirigeant":"Stephane DURIEZ - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247809192"},{"Rang Ann\u00e9e":"463","Raison Sociale":"A-z Equipement","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires sp\u00e9cialis\u00e9s dans le commerce d'autres produits sp\u00e9cifiques","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE ROBERT SCHUMANN","Dirigeant":"Chantal ARACIL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"464","Raison Sociale":"Pharmacie Sirvin Pharmacie Centrale De Montlouis","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE RABELAIS","Dirigeant":"Stephane SIRVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247508029"},{"Rang Ann\u00e9e":"465","Raison Sociale":"P.r. Holding Atelier Lebas Et Fils","Effectifs (moyen)":"1","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES YVAUDIERES","Adresse 2":"113 AV YVES FARGE","Dirigeant":"Patrick REBUFFE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"466","Raison Sociale":"Garage Pompeigne Michel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Preuilly Sur Claise","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"LE ROND","Adresse 2":"2 B RTE DE LOCHES LE ROND","Dirigeant":"Michel POMPEIGNE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247944271"},{"Rang Ann\u00e9e":"467","Raison Sociale":"E.m.v. Espace Motoculture Du Veron","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en petites surfaces (moins de 400 m2)","Adresse":"","Adresse 2":"ZONE ARTISANALE DU SAUGET","Dirigeant":"Francis LEGRAND - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247581961"},{"Rang Ann\u00e9e":"468","Raison Sociale":"Marceul Auto Industrie","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"","Adresse 2":"140 AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"Didier MARCEUL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247800008"},{"Rang Ann\u00e9e":"469","Raison Sociale":"Tdesign Tempo\/sweelit","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"ZAC ESPACE TOURS SYNERGIE","Adresse 2":"RUE ARTHUR RIMBAUD","Dirigeant":"Fabrice TESSIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247402795"},{"Rang Ann\u00e9e":"470","Raison Sociale":"Monecarte","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Descartes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZA DE RUTON","Adresse 2":"AV JEAN MONNET","Dirigeant":"Ghislain MOREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247929032"},{"Rang Ann\u00e9e":"471","Raison Sociale":"Profruits Le Palais Fruitier","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fruits et l\u00e9gumes en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU COMMANDANT J Y COUSTEAU","Dirigeant":"Eric VALLET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"472","Raison Sociale":"Pharmacie Paressant","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sorigny","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"1 AV DU 11 NOVEMBRE 1918","Dirigeant":"Philippe PARESSANT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247261967"},{"Rang Ann\u00e9e":"473","Raison Sociale":"Carrosserie Claude Moisy","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"32 RUE PIERRE CURIE","Dirigeant":"Eric MOISY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247631551"},{"Rang Ann\u00e9e":"474","Raison Sociale":"Pharmacie Picot-pavy Picot-pavy","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Azay Le Rideau","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"22 RUE GAMBETTA","Dirigeant":"Francoise PICOT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247454536"},{"Rang Ann\u00e9e":"475","Raison Sociale":"Soc Exploitation Ets A.lothion Et Fils","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Lignieres De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"LIEU DIT LE PERON","Adresse 2":"1 MARNAY","Dirigeant":"Jean LOTHION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247453970"},{"Rang Ann\u00e9e":"476","Raison Sociale":"Sarl Blondeau Cyrille Sarl Garage Blondeau Cyrille","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau La Valliere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"LES ENSEIGNES","Adresse 2":"RUE CHARLES POITTE","Dirigeant":"Cyrille BLONDEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247240022"},{"Rang Ann\u00e9e":"477","Raison Sociale":"Somaga 36 Star Price","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE LOUIS BREGUET","Dirigeant":"Anthony BOISRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287952"},{"Rang Ann\u00e9e":"478","Raison Sociale":"Matibat","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de machines pour l'extraction, la construction et le g\u00e9nie civil","Adresse":"","Adresse 2":"13 T RUE DES AILES","Dirigeant":"Franck METAUT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247290424"},{"Rang Ann\u00e9e":"479","Raison Sociale":"Warsemann Auto Chinon","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZA LES PLAINES DES VAUX","Adresse 2":"38 RUE PIERRE LATECOERE","Dirigeant":"Laurence COEFFARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"480","Raison Sociale":"Anim-axe Animalerie Anim-axe","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"ZAC DE LA VRILLONNERIE","Adresse 2":"3 RUE DES FRERES VOISIN","Dirigeant":"Patrice MERCEREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247272726"},{"Rang Ann\u00e9e":"481","Raison Sociale":"Le Bout Des Ponts Proxy Super","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montresor","Activit\u00e9 principale":"Sup\u00e9rettes","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DES PONTS","Dirigeant":"Lucie FRICONNET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247926016"},{"Rang Ann\u00e9e":"482","Raison Sociale":"Pharmacie Le Corvic","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL DES FONTAINES","Adresse 2":"AV STENDHAL","Dirigeant":"Estelle LE CORVIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"483","Raison Sociale":"Mod'optic","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE ARISTIDE BRIAND","Dirigeant":"Sophie FRESNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0619873603"},{"Rang Ann\u00e9e":"484","Raison Sociale":"Agence Auger Philippe Agence Auger Philippe","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Nicolas De Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"LES MAUGUERETS","Adresse 2":"RTE DE TOURS","Dirigeant":"Philippe AUGER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"485","Raison Sociale":"Carrosserie Jocondiennne","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI N&Acirc;&deg;1","Adresse 2":"2 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Isabelle RAOUL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247532153"},{"Rang Ann\u00e9e":"486","Raison Sociale":"Auto Classique Touraine","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE TIVOLI","Dirigeant":"Patrick DELAGE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"487","Raison Sociale":"Sarl Delepine","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de poissons, crustac\u00e9s et mollusques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE","Adresse 2":"RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Jean DELEPINE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247932537"},{"Rang Ann\u00e9e":"488","Raison Sociale":"Quincaillerie Des Halles","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en petites surfaces (moins de 400 m2)","Adresse":"","Adresse 2":"98 RUE DES HALLES","Dirigeant":"Patrick PUISSANT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247379458"},{"Rang Ann\u00e9e":"489","Raison Sociale":"Pharmacie Des Marches Pharmacie Des Marches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"28 PL GASTON PAILHOU","Dirigeant":"Sylvie BURGAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247614302"},{"Rang Ann\u00e9e":"490","Raison Sociale":"Garage Rousseau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montbazon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"12 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Jean MARIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"491","Raison Sociale":"Les Hauts D'artigny Cash Express","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE BENJAMIN FRANKLIN","Dirigeant":"Francois FOUCAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247372505"},{"Rang Ann\u00e9e":"492","Raison Sociale":"Phil'auto","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE HIPPOLYTE MONTEIL","Dirigeant":"Philippe SOUDRAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247444545"},{"Rang Ann\u00e9e":"493","Raison Sociale":"Atelier Mecaniques Touraine Abrege Amt","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration d'autres v\u00e9hicules automobiles","Adresse":"","Adresse 2":"ZAC DU CASSANTIN","Dirigeant":"Laurent BURDIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"494","Raison Sociale":"Centre Touraine Caravanes","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'articles de sport en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"LE BOULAY","Adresse 2":"RTE N 10","Dirigeant":"Francoise ROULEUX - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247564527"},{"Rang Ann\u00e9e":"495","Raison Sociale":"Hygiadomus Hygiadomus","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Larcay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de vaisselle, verrerie et produits d'entretien","Adresse":"","Adresse 2":"40 RUE PAUL LOUIS COURIER","Dirigeant":"Norbert BRAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247250350"},{"Rang Ann\u00e9e":"496","Raison Sociale":"Rd 10","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DU 8 MAI 1945","Dirigeant":"Christine CAILLOUX - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247561013"},{"Rang Ann\u00e9e":"497","Raison Sociale":"Boucherie Doiseau Boucherie Doiseau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"13 PL DE LA LIBERATION","Dirigeant":"James DOISEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247579058"},{"Rang Ann\u00e9e":"498","Raison Sociale":"Garage Viet","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Le Grand Pressigny","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA BUTTE","Dirigeant":"Patrick VIET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"499","Raison Sociale":"Sarl Bignand","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Carine BIGNOND - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247412151"},{"Rang Ann\u00e9e":"500","Raison Sociale":"Kamar Camaieu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"38 RUE BAPTISTE MARCET","Dirigeant":"Edith MARONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247542508"},{"Rang Ann\u00e9e":"501","Raison Sociale":"Beaute Au Naturel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de parfumerie et de produits de beaut\u00e9 en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL","Adresse 2":"LA PETITE ARCHE","Dirigeant":"Christelle SARRAZIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"502","Raison Sociale":"Jardiloisirs Vive Le Jardin","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"ZA DE ST JULIEN","Adresse 2":"RUE DU COMMANDANT J Y COUSTEAU","Dirigeant":"Isabelle AMIOT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247579601"},{"Rang Ann\u00e9e":"503","Raison Sociale":"Pharmacie Clarte","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Nouzilly","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"PHARMACIE CLARTE","Adresse 2":"2 AV DU CAMP ROMAIN","Dirigeant":"Thierry CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0975571575"},{"Rang Ann\u00e9e":"504","Raison Sociale":"Martingale","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DU MARECHAL FOCH","Dirigeant":"Jean ADAMO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247059060"},{"Rang Ann\u00e9e":"505","Raison Sociale":"Garage Berthault Automobiles","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Jean BERTHAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247412035"},{"Rang Ann\u00e9e":"506","Raison Sociale":"Filloux","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"(ANCIENNEMENT 179 AV DU MANS)","Adresse 2":"179 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Alain MERCIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247517050"},{"Rang Ann\u00e9e":"507","Raison Sociale":"Garage Gustave Eiffel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"14 RUE DE PARCAY","Dirigeant":"Thierry GUILLEMET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247412700"},{"Rang Ann\u00e9e":"508","Raison Sociale":"Supratech Sanisafe","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Bossee","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de bois et de mat\u00e9riaux de construction","Adresse":"","Adresse 2":"LA LAUDIERE","Dirigeant":"Eric LANGEVINE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247922331"},{"Rang Ann\u00e9e":"509","Raison Sociale":"Concept Ameublement Galeries Des Tendances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Perrusson","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"58 AV DE PIERRUCHE","Dirigeant":"Eric BEAUCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0966445568"},{"Rang Ann\u00e9e":"510","Raison Sociale":"Garage Maillasson T. - Martineau J.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE SAUMUR","Dirigeant":"Thierry MAILLASSON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931963"},{"Rang Ann\u00e9e":"511","Raison Sociale":"Tentation","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE CONSTANTINE","Dirigeant":"Huanbi XIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"512","Raison Sociale":"Apie Apie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"3 RUE CHRISTOPHE PLANTIN","Dirigeant":"Lynda ETTEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"513","Raison Sociale":"Violaine Distribution International","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA MORIETTERIE","Adresse 2":"RTE DE REUGNY","Dirigeant":"Frederic THEULIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287588"},{"Rang Ann\u00e9e":"514","Raison Sociale":"Cash 37 Easy Cash","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"ESPACE 10","Adresse 2":"7 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"J\u00e9r\u00f4me TAUFFLIEB - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282626"},{"Rang Ann\u00e9e":"515","Raison Sociale":"Colpin Hay","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DU CHATEAU","Dirigeant":"Delphine HAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"516","Raison Sociale":"Rademaker France Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires du commerce en machines, \u00e9quipements industriels, navires et avions","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"5 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Johannes VAN BLOKLAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870531"},{"Rang Ann\u00e9e":"517","Raison Sociale":"40 Degres","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"518","Raison Sociale":"Pharmacie De L'ilot","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"80 B BD JEAN JAURES","Dirigeant":"Christele SOUCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247533556"},{"Rang Ann\u00e9e":"519","Raison Sociale":"Dnb","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"520","Raison Sociale":"Girtech L Ile Aux Pizzas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE CHRISTIAN HUYGENS  ZONE INDUST.","Adresse 2":"13 LA MILLETIERE","Dirigeant":"Pascal GIRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"521","Raison Sociale":"Mediconseil Mediconseil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Autres interm\u00e9diaires du commerce en produits divers","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES CINQ PERES","Dirigeant":"Jean MIRIBEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589764"},{"Rang Ann\u00e9e":"522","Raison Sociale":"Starwelding Torches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA GARE","Dirigeant":"Jean-Michel DABERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247591794"},{"Rang Ann\u00e9e":"523","Raison Sociale":"Atout Viandes Atout Viandes","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE DE LA ROTIERE","Dirigeant":"Abdel-Kader BENSENOUCI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0634594739"},{"Rang Ann\u00e9e":"524","Raison Sociale":"Pharmacie De L'epend","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DE LA CHAUMETTE","Dirigeant":"Helene NARCISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247536221"},{"Rang Ann\u00e9e":"525","Raison Sociale":"Sp-moto 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"LE PETIT PORTEAU","Dirigeant":"Stephane PETITPAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"526","Raison Sociale":"So Di Faic Fourniture Automob","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"Z.I","Adresse 2":"1 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"Richard MICHONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247284444"},{"Rang Ann\u00e9e":"527","Raison Sociale":"Pharmacie 2c Montjoyeux Pharmacie Montjoyeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"CTRE COMMERCIAL MONTJOYEUX","Dirigeant":"Christophe CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"528","Raison Sociale":"Pharmacie Bunczuk-brault Pharmacie Du Val De L'indrois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeloin Coulange","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE NOUANS","Dirigeant":"Elodie BUNCZUK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"529","Raison Sociale":"Akm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"73 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Kacim KOUACHE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"530","Raison Sociale":"Caves Plouzeau Caves Plouzeau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA BONNELIERE","Dirigeant":"Marc PLOUZEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931634"},{"Rang Ann\u00e9e":"531","Raison Sociale":"Tours Injection Service","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES GRANDS MORTIERS","Adresse 2":"RUE DE LA BRETECHE","Dirigeant":"Elie MICHAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327080"},{"Rang Ann\u00e9e":"532","Raison Sociale":"Vegetec","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Jacques GILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247520398"},{"Rang Ann\u00e9e":"533","Raison Sociale":"Soc D'equipement Materiel Restauration","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"55 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Nathalie BARAT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"534","Raison Sociale":"Pharmacie Brebion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"47 RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Vanessa BREBION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979108110"},{"Rang Ann\u00e9e":"535","Raison Sociale":"Uflora","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Frans VAN UFFELEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"536","Raison Sociale":"Jardinerie Faichaud Nouvelle Jardinerie Faichaud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"82 AV DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Evelyne FAICHAUD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247421125"},{"Rang Ann\u00e9e":"537","Raison Sociale":"Garage Des Amandiers Hubert Ragueneau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"CLOS DE LA LANDE","Adresse 2":"237 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Hubert RAGUENEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540947"},{"Rang Ann\u00e9e":"538","Raison Sociale":"Pharmacie Du Bourg Du Fau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL DU BOURG DU FAU","Dirigeant":"Brigitte PASQUET DE LEYDE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247941005"},{"Rang Ann\u00e9e":"509","Raison Sociale":"Concept Ameublement Galeries Des Tendances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Perrusson","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"58 AV DE PIERRUCHE","Dirigeant":"Eric BEAUCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0966445568"},{"Rang Ann\u00e9e":"510","Raison Sociale":"Garage Maillasson T. - Martineau J.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE SAUMUR","Dirigeant":"Thierry MAILLASSON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931963"},{"Rang Ann\u00e9e":"511","Raison Sociale":"Tentation","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE CONSTANTINE","Dirigeant":"Huanbi XIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"512","Raison Sociale":"Apie Apie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"3 RUE CHRISTOPHE PLANTIN","Dirigeant":"Lynda ETTEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"513","Raison Sociale":"Violaine Distribution International","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA MORIETTERIE","Adresse 2":"RTE DE REUGNY","Dirigeant":"Frederic THEULIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287588"},{"Rang Ann\u00e9e":"514","Raison Sociale":"Cash 37 Easy Cash","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"ESPACE 10","Adresse 2":"7 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"J\u00e9r\u00f4me TAUFFLIEB - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282626"},{"Rang Ann\u00e9e":"515","Raison Sociale":"Colpin Hay","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DU CHATEAU","Dirigeant":"Delphine HAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"516","Raison Sociale":"Rademaker France Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires du commerce en machines, \u00e9quipements industriels, navires et avions","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"5 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Johannes VAN BLOKLAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870531"},{"Rang Ann\u00e9e":"517","Raison Sociale":"40 Degres","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"518","Raison Sociale":"Pharmacie De L'ilot","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"80 B BD JEAN JAURES","Dirigeant":"Christele SOUCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247533556"},{"Rang Ann\u00e9e":"519","Raison Sociale":"Dnb","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"520","Raison Sociale":"Girtech L Ile Aux Pizzas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE CHRISTIAN HUYGENS  ZONE INDUST.","Adresse 2":"13 LA MILLETIERE","Dirigeant":"Pascal GIRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"521","Raison Sociale":"Mediconseil Mediconseil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Autres interm\u00e9diaires du commerce en produits divers","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES CINQ PERES","Dirigeant":"Jean MIRIBEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589764"},{"Rang Ann\u00e9e":"522","Raison Sociale":"Starwelding Torches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA GARE","Dirigeant":"Jean-Michel DABERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247591794"},{"Rang Ann\u00e9e":"523","Raison Sociale":"Atout Viandes Atout Viandes","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE DE LA ROTIERE","Dirigeant":"Abdel-Kader BENSENOUCI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0634594739"},{"Rang Ann\u00e9e":"524","Raison Sociale":"Pharmacie De L'epend","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DE LA CHAUMETTE","Dirigeant":"Helene NARCISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247536221"},{"Rang Ann\u00e9e":"525","Raison Sociale":"Sp-moto 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"LE PETIT PORTEAU","Dirigeant":"Stephane PETITPAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"526","Raison Sociale":"So Di Faic Fourniture Automob","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"Z.I","Adresse 2":"1 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"Richard MICHONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247284444"},{"Rang Ann\u00e9e":"527","Raison Sociale":"Pharmacie 2c Montjoyeux Pharmacie Montjoyeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"CTRE COMMERCIAL MONTJOYEUX","Dirigeant":"Christophe CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"528","Raison Sociale":"Pharmacie Bunczuk-brault Pharmacie Du Val De L'indrois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeloin Coulange","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE NOUANS","Dirigeant":"Elodie BUNCZUK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"529","Raison Sociale":"Akm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"73 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Kacim KOUACHE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"530","Raison Sociale":"Caves Plouzeau Caves Plouzeau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA BONNELIERE","Dirigeant":"Marc PLOUZEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931634"},{"Rang Ann\u00e9e":"531","Raison Sociale":"Tours Injection Service","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES GRANDS MORTIERS","Adresse 2":"RUE DE LA BRETECHE","Dirigeant":"Elie MICHAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327080"},{"Rang Ann\u00e9e":"532","Raison Sociale":"Vegetec","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Jacques GILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247520398"},{"Rang Ann\u00e9e":"533","Raison Sociale":"Soc D'equipement Materiel Restauration","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"55 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Nathalie BARAT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"534","Raison Sociale":"Pharmacie Brebion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"47 RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Vanessa BREBION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979108110"},{"Rang Ann\u00e9e":"535","Raison Sociale":"Uflora","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Frans VAN UFFELEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"536","Raison Sociale":"Jardinerie Faichaud Nouvelle Jardinerie Faichaud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"82 AV DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Evelyne FAICHAUD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247421125"},{"Rang Ann\u00e9e":"537","Raison Sociale":"Garage Des Amandiers Hubert Ragueneau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"CLOS DE LA LANDE","Adresse 2":"237 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Hubert RAGUENEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540947"},{"Rang Ann\u00e9e":"538","Raison Sociale":"Pharmacie Du Bourg Du Fau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL DU BOURG DU FAU","Dirigeant":"Brigitte PASQUET DE LEYDE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247941005"},{"Rang Ann\u00e9e":"509","Raison Sociale":"Concept Ameublement Galeries Des Tendances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Perrusson","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"58 AV DE PIERRUCHE","Dirigeant":"Eric BEAUCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0966445568"},{"Rang Ann\u00e9e":"510","Raison Sociale":"Garage Maillasson T. - Martineau J.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE SAUMUR","Dirigeant":"Thierry MAILLASSON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931963"},{"Rang Ann\u00e9e":"511","Raison Sociale":"Tentation","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE CONSTANTINE","Dirigeant":"Huanbi XIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"512","Raison Sociale":"Apie Apie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"3 RUE CHRISTOPHE PLANTIN","Dirigeant":"Lynda ETTEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"513","Raison Sociale":"Violaine Distribution International","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA MORIETTERIE","Adresse 2":"RTE DE REUGNY","Dirigeant":"Frederic THEULIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287588"},{"Rang Ann\u00e9e":"514","Raison Sociale":"Cash 37 Easy Cash","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"ESPACE 10","Adresse 2":"7 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"J\u00e9r\u00f4me TAUFFLIEB - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282626"},{"Rang Ann\u00e9e":"515","Raison Sociale":"Colpin Hay","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DU CHATEAU","Dirigeant":"Delphine HAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"516","Raison Sociale":"Rademaker France Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires du commerce en machines, \u00e9quipements industriels, navires et avions","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"5 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Johannes VAN BLOKLAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870531"},{"Rang Ann\u00e9e":"517","Raison Sociale":"40 Degres","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"518","Raison Sociale":"Pharmacie De L'ilot","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"80 B BD JEAN JAURES","Dirigeant":"Christele SOUCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247533556"},{"Rang Ann\u00e9e":"519","Raison Sociale":"Dnb","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"520","Raison Sociale":"Girtech L Ile Aux Pizzas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE CHRISTIAN HUYGENS  ZONE INDUST.","Adresse 2":"13 LA MILLETIERE","Dirigeant":"Pascal GIRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"521","Raison Sociale":"Mediconseil Mediconseil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Autres interm\u00e9diaires du commerce en produits divers","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES CINQ PERES","Dirigeant":"Jean MIRIBEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589764"},{"Rang Ann\u00e9e":"522","Raison Sociale":"Starwelding Torches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA GARE","Dirigeant":"Jean-Michel DABERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247591794"},{"Rang Ann\u00e9e":"523","Raison Sociale":"Atout Viandes Atout Viandes","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE DE LA ROTIERE","Dirigeant":"Abdel-Kader BENSENOUCI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0634594739"},{"Rang Ann\u00e9e":"524","Raison Sociale":"Pharmacie De L'epend","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DE LA CHAUMETTE","Dirigeant":"Helene NARCISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247536221"},{"Rang Ann\u00e9e":"525","Raison Sociale":"Sp-moto 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"LE PETIT PORTEAU","Dirigeant":"Stephane PETITPAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"526","Raison Sociale":"So Di Faic Fourniture Automob","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"Z.I","Adresse 2":"1 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"Richard MICHONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247284444"},{"Rang Ann\u00e9e":"527","Raison Sociale":"Pharmacie 2c Montjoyeux Pharmacie Montjoyeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"CTRE COMMERCIAL MONTJOYEUX","Dirigeant":"Christophe CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"528","Raison Sociale":"Pharmacie Bunczuk-brault Pharmacie Du Val De L'indrois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeloin Coulange","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE NOUANS","Dirigeant":"Elodie BUNCZUK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"529","Raison Sociale":"Akm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"73 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Kacim KOUACHE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"530","Raison Sociale":"Caves Plouzeau Caves Plouzeau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA BONNELIERE","Dirigeant":"Marc PLOUZEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931634"},{"Rang Ann\u00e9e":"531","Raison Sociale":"Tours Injection Service","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES GRANDS MORTIERS","Adresse 2":"RUE DE LA BRETECHE","Dirigeant":"Elie MICHAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327080"},{"Rang Ann\u00e9e":"532","Raison Sociale":"Vegetec","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Jacques GILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247520398"},{"Rang Ann\u00e9e":"533","Raison Sociale":"Soc D'equipement Materiel Restauration","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"55 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Nathalie BARAT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"534","Raison Sociale":"Pharmacie Brebion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"47 RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Vanessa BREBION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979108110"},{"Rang Ann\u00e9e":"535","Raison Sociale":"Uflora","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Frans VAN UFFELEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"536","Raison Sociale":"Jardinerie Faichaud Nouvelle Jardinerie Faichaud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"82 AV DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Evelyne FAICHAUD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247421125"},{"Rang Ann\u00e9e":"537","Raison Sociale":"Garage Des Amandiers Hubert Ragueneau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"CLOS DE LA LANDE","Adresse 2":"237 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Hubert RAGUENEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540947"},{"Rang Ann\u00e9e":"538","Raison Sociale":"Pharmacie Du Bourg Du Fau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL DU BOURG DU FAU","Dirigeant":"Brigitte PASQUET DE LEYDE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247941005"},{"Rang Ann\u00e9e":"509","Raison Sociale":"Concept Ameublement Galeries Des Tendances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Perrusson","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"58 AV DE PIERRUCHE","Dirigeant":"Eric BEAUCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0966445568"},{"Rang Ann\u00e9e":"510","Raison Sociale":"Garage Maillasson T. - Martineau J.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE SAUMUR","Dirigeant":"Thierry MAILLASSON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931963"},{"Rang Ann\u00e9e":"511","Raison Sociale":"Tentation","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE CONSTANTINE","Dirigeant":"Huanbi XIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"512","Raison Sociale":"Apie Apie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"3 RUE CHRISTOPHE PLANTIN","Dirigeant":"Lynda ETTEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"513","Raison Sociale":"Violaine Distribution International","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA MORIETTERIE","Adresse 2":"RTE DE REUGNY","Dirigeant":"Frederic THEULIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287588"},{"Rang Ann\u00e9e":"514","Raison Sociale":"Cash 37 Easy Cash","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"ESPACE 10","Adresse 2":"7 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"J\u00e9r\u00f4me TAUFFLIEB - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282626"},{"Rang Ann\u00e9e":"515","Raison Sociale":"Colpin Hay","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DU CHATEAU","Dirigeant":"Delphine HAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"516","Raison Sociale":"Rademaker France Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires du commerce en machines, \u00e9quipements industriels, navires et avions","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"5 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Johannes VAN BLOKLAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870531"},{"Rang Ann\u00e9e":"517","Raison Sociale":"40 Degres","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"518","Raison Sociale":"Pharmacie De L'ilot","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"80 B BD JEAN JAURES","Dirigeant":"Christele SOUCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247533556"},{"Rang Ann\u00e9e":"519","Raison Sociale":"Dnb","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"520","Raison Sociale":"Girtech L Ile Aux Pizzas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE CHRISTIAN HUYGENS  ZONE INDUST.","Adresse 2":"13 LA MILLETIERE","Dirigeant":"Pascal GIRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"521","Raison Sociale":"Mediconseil Mediconseil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Autres interm\u00e9diaires du commerce en produits divers","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES CINQ PERES","Dirigeant":"Jean MIRIBEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589764"},{"Rang Ann\u00e9e":"522","Raison Sociale":"Starwelding Torches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA GARE","Dirigeant":"Jean-Michel DABERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247591794"},{"Rang Ann\u00e9e":"523","Raison Sociale":"Atout Viandes Atout Viandes","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE DE LA ROTIERE","Dirigeant":"Abdel-Kader BENSENOUCI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0634594739"},{"Rang Ann\u00e9e":"524","Raison Sociale":"Pharmacie De L'epend","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DE LA CHAUMETTE","Dirigeant":"Helene NARCISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247536221"},{"Rang Ann\u00e9e":"525","Raison Sociale":"Sp-moto 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"LE PETIT PORTEAU","Dirigeant":"Stephane PETITPAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"526","Raison Sociale":"So Di Faic Fourniture Automob","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"Z.I","Adresse 2":"1 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"Richard MICHONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247284444"},{"Rang Ann\u00e9e":"527","Raison Sociale":"Pharmacie 2c Montjoyeux Pharmacie Montjoyeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"CTRE COMMERCIAL MONTJOYEUX","Dirigeant":"Christophe CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"528","Raison Sociale":"Pharmacie Bunczuk-brault Pharmacie Du Val De L'indrois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeloin Coulange","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE NOUANS","Dirigeant":"Elodie BUNCZUK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"529","Raison Sociale":"Akm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"73 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Kacim KOUACHE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"530","Raison Sociale":"Caves Plouzeau Caves Plouzeau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA BONNELIERE","Dirigeant":"Marc PLOUZEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931634"},{"Rang Ann\u00e9e":"531","Raison Sociale":"Tours Injection Service","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES GRANDS MORTIERS","Adresse 2":"RUE DE LA BRETECHE","Dirigeant":"Elie MICHAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327080"},{"Rang Ann\u00e9e":"532","Raison Sociale":"Vegetec","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Jacques GILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247520398"},{"Rang Ann\u00e9e":"533","Raison Sociale":"Soc D'equipement Materiel Restauration","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"55 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Nathalie BARAT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"534","Raison Sociale":"Pharmacie Brebion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"47 RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Vanessa BREBION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979108110"},{"Rang Ann\u00e9e":"535","Raison Sociale":"Uflora","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Frans VAN UFFELEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"536","Raison Sociale":"Jardinerie Faichaud Nouvelle Jardinerie Faichaud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"82 AV DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Evelyne FAICHAUD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247421125"},{"Rang Ann\u00e9e":"537","Raison Sociale":"Garage Des Amandiers Hubert Ragueneau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"CLOS DE LA LANDE","Adresse 2":"237 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Hubert RAGUENEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540947"},{"Rang Ann\u00e9e":"538","Raison Sociale":"Pharmacie Du Bourg Du Fau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL DU BOURG DU FAU","Dirigeant":"Brigitte PASQUET DE LEYDE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247941005"},{"Rang Ann\u00e9e":"509","Raison Sociale":"Concept Ameublement Galeries Des Tendances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Perrusson","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"58 AV DE PIERRUCHE","Dirigeant":"Eric BEAUCE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0966445568"},{"Rang Ann\u00e9e":"510","Raison Sociale":"Garage Maillasson T. - Martineau J.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE SAUMUR","Dirigeant":"Thierry MAILLASSON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931963"},{"Rang Ann\u00e9e":"511","Raison Sociale":"Tentation","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE CONSTANTINE","Dirigeant":"Huanbi XIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"512","Raison Sociale":"Apie Apie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"3 RUE CHRISTOPHE PLANTIN","Dirigeant":"Lynda ETTEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"513","Raison Sociale":"Violaine Distribution International","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA MORIETTERIE","Adresse 2":"RTE DE REUGNY","Dirigeant":"Frederic THEULIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247287588"},{"Rang Ann\u00e9e":"514","Raison Sociale":"Cash 37 Easy Cash","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"ESPACE 10","Adresse 2":"7 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"J\u00e9r\u00f4me TAUFFLIEB - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282626"},{"Rang Ann\u00e9e":"515","Raison Sociale":"Colpin Hay","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DU CHATEAU","Dirigeant":"Delphine HAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"516","Raison Sociale":"Rademaker France Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Interm\u00e9diaires du commerce en machines, \u00e9quipements industriels, navires et avions","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"5 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Johannes VAN BLOKLAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870531"},{"Rang Ann\u00e9e":"517","Raison Sociale":"40 Degres","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'autres \u00e9quipements du foyer","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"518","Raison Sociale":"Pharmacie De L'ilot","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"80 B BD JEAN JAURES","Dirigeant":"Christele SOUCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247533556"},{"Rang Ann\u00e9e":"519","Raison Sociale":"Dnb","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"520","Raison Sociale":"Girtech L Ile Aux Pizzas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"RUE CHRISTIAN HUYGENS  ZONE INDUST.","Adresse 2":"13 LA MILLETIERE","Dirigeant":"Pascal GIRAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"521","Raison Sociale":"Mediconseil Mediconseil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Autres interm\u00e9diaires du commerce en produits divers","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES CINQ PERES","Dirigeant":"Jean MIRIBEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589764"},{"Rang Ann\u00e9e":"522","Raison Sociale":"Starwelding Torches","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA GARE","Dirigeant":"Jean-Michel DABERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247591794"},{"Rang Ann\u00e9e":"523","Raison Sociale":"Atout Viandes Atout Viandes","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 RUE DE LA ROTIERE","Dirigeant":"Abdel-Kader BENSENOUCI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0634594739"},{"Rang Ann\u00e9e":"524","Raison Sociale":"Pharmacie De L'epend","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 B RUE DE LA CHAUMETTE","Dirigeant":"Helene NARCISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247536221"},{"Rang Ann\u00e9e":"525","Raison Sociale":"Sp-moto 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"LE PETIT PORTEAU","Dirigeant":"Stephane PETITPAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"526","Raison Sociale":"So Di Faic Fourniture Automob","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros d'\u00e9quipements automobiles","Adresse":"Z.I","Adresse 2":"1 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"Richard MICHONNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247284444"},{"Rang Ann\u00e9e":"527","Raison Sociale":"Pharmacie 2c Montjoyeux Pharmacie Montjoyeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"CTRE COMMERCIAL MONTJOYEUX","Dirigeant":"Christophe CLARTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"528","Raison Sociale":"Pharmacie Bunczuk-brault Pharmacie Du Val De L'indrois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeloin Coulange","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE NOUANS","Dirigeant":"Elodie BUNCZUK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"529","Raison Sociale":"Akm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"73 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Kacim KOUACHE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"530","Raison Sociale":"Caves Plouzeau Caves Plouzeau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA BONNELIERE","Dirigeant":"Marc PLOUZEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247931634"},{"Rang Ann\u00e9e":"531","Raison Sociale":"Tours Injection Service","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI LES GRANDS MORTIERS","Adresse 2":"RUE DE LA BRETECHE","Dirigeant":"Elie MICHAUD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247327080"},{"Rang Ann\u00e9e":"532","Raison Sociale":"Vegetec","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de c\u00e9r\u00e9ales, de tabac non manufactur\u00e9, de semences et d'aliments pour le b\u00e9tail","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Jacques GILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247520398"},{"Rang Ann\u00e9e":"533","Raison Sociale":"Soc D'equipement Materiel Restauration","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements divers pour le commerce et les services","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"55 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Nathalie BARAT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"534","Raison Sociale":"Pharmacie Brebion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"47 RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Vanessa BREBION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979108110"},{"Rang Ann\u00e9e":"535","Raison Sociale":"Uflora","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Frans VAN UFFELEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"536","Raison Sociale":"Jardinerie Faichaud Nouvelle Jardinerie Faichaud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de fleurs, plantes, graines, engrais, animaux de compagnie et aliments pour ces animaux en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"82 AV DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Evelyne FAICHAUD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247421125"},{"Rang Ann\u00e9e":"537","Raison Sociale":"Garage Des Amandiers Hubert Ragueneau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"CLOS DE LA LANDE","Adresse 2":"237 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Hubert RAGUENEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540947"},{"Rang Ann\u00e9e":"538","Raison Sociale":"Pharmacie Du Bourg Du Fau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Reignac Sur Indre","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL DU BOURG DU FAU","Dirigeant":"Brigitte PASQUET DE LEYDE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247941005"}]