[{"Rang Ann\u00e9e":"234","Raison Sociale":"Sogeproma","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Fonds de placement et entit\u00e9s financi\u00e8res similaires","Adresse":"","Adresse 2":"22 RUE DU FOUR BLANC","Dirigeant":"Bernard SIMMENAUER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247499276"},{"Rang Ann\u00e9e":"235","Raison Sociale":"Carpy Sas Ferme De La Liodiere","Effectifs (moyen)":"33","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Coiffure","Adresse":"","Adresse 2":"20 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Jacquy CARPY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247781500"},{"Rang Ann\u00e9e":"236","Raison Sociale":"Le Clos Saint Vincent","Effectifs (moyen)":"29","Ville":"Rochecorbon","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"","Adresse 2":"ALL SAINT VINCENT","Dirigeant":"Marie-Jose RAYNAL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"237","Raison Sociale":"Soc Nouvelle Aux Professionnels Reunis Snapr","Effectifs (moyen)":"25","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Services de d\u00e9m\u00e9nagement","Adresse":"","Adresse 2":"472 RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Patrick BORNHAUSER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247396076"},{"Rang Ann\u00e9e":"238","Raison Sociale":"Mws Mws Waco","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Larcay","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE DE LA PARDONNERIE","Dirigeant":"Mathias WAUQUIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247743400"},{"Rang Ann\u00e9e":"239","Raison Sociale":"La Croix Saint Paul","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"RESIDENCE DE RETRAITE","Adresse 2":"RUE DE LA CROIX SAINT PAUL","Dirigeant":"Monique LOMPREZ - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247343131"},{"Rang Ann\u00e9e":"240","Raison Sociale":"Parc De Fierbois Camping Du Parc De Fierbois","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ste Catherine De Fierbois","Activit\u00e9 principale":"Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"PARC DU FIERBOIS","Dirigeant":"Regis DE LIGNAUD DE LUSSAC - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247689599"},{"Rang Ann\u00e9e":"241","Raison Sociale":"La Residence De L A Becthiere","Effectifs (moyen)":"22","Ville":"Druye","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"","Adresse 2":"LA BECTHIERE","Dirigeant":"DOMIDEP - SOCI\u00c9T\u00c9 PAR ACTIONS SIMPLIFI\u00c9E - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247341818"},{"Rang Ann\u00e9e":"242","Raison Sociale":"Acti 37 Actual L'agencemploi","Effectifs (moyen)":"49","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Samuel TUAL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247740110"},{"Rang Ann\u00e9e":"243","Raison Sociale":"Segest Hotels Joue Les Tours Hotel Gril Campanile","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"ZA D'HABIT.DES BRETONNIERE","Adresse 2":"RUE DE CHINON","Dirigeant":"Dominique GOULOUMES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247672489"},{"Rang Ann\u00e9e":"244","Raison Sociale":"Chevalier Traiteur Chevalier Traiteur","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Services des traiteurs","Adresse":"MARCHE GROS CASES 106 -107-109-121","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Francois CHEVALIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"245","Raison Sociale":"Groupe Anacaona. Com.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9gie publicitaire de m\u00e9dias","Adresse":"","Adresse 2":"112 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Christophe CORDEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"246","Raison Sociale":"Eskape","Effectifs (moyen)":"23","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"40 RUE DE L AEROPORT","Dirigeant":"Laurent FONTENIT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247516300"},{"Rang Ann\u00e9e":"247","Raison Sociale":"Selarl Ortho-alliance","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s chirurgicales","Adresse":"","Adresse 2":"1 BD ALFRED NOBEL","Dirigeant":"Patrick COIPEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247490963"},{"Rang Ann\u00e9e":"248","Raison Sociale":"Se Hotel Du Bon Laboureur Du Chateau Auberge Du Bon Laboureur","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chenonceaux","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DOCTEUR BRETONNEAU","Dirigeant":"Antoine JEUDI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"249","Raison Sociale":"C.h. Chateau De Noizay Hostellerie Du Chateau De Noizay","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"Noizay","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE NOIZAY","Dirigeant":"Cecile WILLIAM - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":"0247521101"},{"Rang Ann\u00e9e":"250","Raison Sociale":"Indre Logistique","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Sorigny","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage non frigorifique","Adresse":"ZA","Adresse 2":"LES FOURNEAUX","Dirigeant":"Patrice PERICARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"251","Raison Sociale":"Europe Industrie Service Eis","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration d'ordinateurs et d'\u00e9quipements p\u00e9riph\u00e9riques","Adresse":"","Adresse 2":"ZA LA FOSSE NEUVE","Dirigeant":"Guillaume MARTIN ALONSO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247290419"},{"Rang Ann\u00e9e":"252","Raison Sociale":"Serrault Environnement Serrault Jardin","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"RN 751","Adresse 2":"LD LA BOISSELIERE","Dirigeant":"Jacques SERRAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440998"},{"Rang Ann\u00e9e":"253","Raison Sociale":"Sarl S.g.m. Cre@vision 3d","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"23 RUE DU CANAL","Dirigeant":"Gilles MOSSET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247329977"},{"Rang Ann\u00e9e":"254","Raison Sociale":"Alize Amenagement","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Carole ADAM - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"255","Raison Sociale":"Isicom","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Edition de logiciels applicatifs","Adresse":"","Adresse 2":"194 AV ANDRE MAGINOT","Dirigeant":"Philippe LAFITTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247324832"},{"Rang Ann\u00e9e":"256","Raison Sociale":"Blois Restauration","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"","Adresse 2":"4 QUAI PAUL BERT","Dirigeant":"Didier DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"257","Raison Sociale":"Pompes Funebres Chottin Pompes Funebres Chottin","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"29","Adresse 2":"29 RTE NATIONALE 10","Dirigeant":"Herve LEYLAVERGNE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247260193"},{"Rang Ann\u00e9e":"258","Raison Sociale":"Touraine Transport","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"ZAC DE LA COUDRIERE","Dirigeant":"Christophe PATOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247290208"},{"Rang Ann\u00e9e":"259","Raison Sociale":"Aubert Etudes Services","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traitement de donn\u00e9es, h\u00e9bergement et activit\u00e9s connexes","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE DUBLINEAU","Dirigeant":"Jean AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247050582"},{"Rang Ann\u00e9e":"260","Raison Sociale":"Handicall Tours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de centres d'appels","Adresse":"","Adresse 2":"3 BD ALFRED NOBEL","Dirigeant":"Anna LEVEQUE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247872430"},{"Rang Ann\u00e9e":"261","Raison Sociale":"Brosset Transaction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Bruno BROSSET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247333333"},{"Rang Ann\u00e9e":"262","Raison Sociale":"Juhel Sas Juhel","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"ZI","Adresse 2":"RUE DE LA VALLEE DES VOSPEAUX","Dirigeant":"Philippe MONNERIE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247590134"},{"Rang Ann\u00e9e":"263","Raison Sociale":"Locamedic H+","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location et location-bail d'autres biens personnels et domestiques","Adresse":"","Adresse 2":"2 PL DE LA CATHEDRALE","Dirigeant":"Christophe ALFANDARI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247211515"},{"Rang Ann\u00e9e":"264","Raison Sociale":"Espace Grammont Pyms","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"D\u00e9bits de boissons","Adresse":"","Adresse 2":"170 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Serge PARTOUCHE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247618420"},{"Rang Ann\u00e9e":"265","Raison Sociale":"Eurl Saint Andre","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Luynes","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des marchands de biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"LD LES HAIES ROUGES","Dirigeant":"Anne DES AYETTES DE CLERVAL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247567704"},{"Rang Ann\u00e9e":"266","Raison Sociale":"Relais De Tours Nord Relais De Tours Nord","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"ZA DU PAPILLON","Adresse 2":"RUE MORANE SAULNIER","Dirigeant":"Claudie JUDES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"267","Raison Sociale":"Ronce Amenageur D'espace - Lotisseur","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des marchands de biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"7 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Gilbert DEROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"268","Raison Sociale":"Hemera La Boucherie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"287 AV ANDRE MAGINOT","Dirigeant":"Damien VALLAR - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247466466"},{"Rang Ann\u00e9e":"269","Raison Sociale":"Selarl Villa","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"18 RUE NERICAULT DESTOUCHES","Dirigeant":"Francis VILLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247050438"},{"Rang Ann\u00e9e":"270","Raison Sociale":"Grosbois Tav Transports","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTLOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247246017"},{"Rang Ann\u00e9e":"271","Raison Sociale":"Solyos","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"12 B RUE DENIS PAPIN","Dirigeant":"Maxime JOURET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"272","Raison Sociale":"Recogest","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s auxiliaires de services financiers, hors assurance et caisses de retraite, n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Georges BARIL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0964431837"},{"Rang Ann\u00e9e":"273","Raison Sociale":"Touraine Excursions","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE N&Acirc;&deg; 2","Adresse 2":"RUE JOSEPH CUGNOT","Dirigeant":"David MILLET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247539961"},{"Rang Ann\u00e9e":"274","Raison Sociale":"Editions Alan Sutton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"\u00c9dition de livres","Adresse":"","Adresse 2":"28 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Stuart BILES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247406600"},{"Rang Ann\u00e9e":"275","Raison Sociale":"Roseval Immo","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Supports juridiques de gestion de patrimoine mobilier","Adresse":"","Adresse 2":"49 RUE GROISON","Dirigeant":"Max GOUDENEGE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247888000"},{"Rang Ann\u00e9e":"276","Raison Sociale":"Agro-prelevement","Effectifs (moyen)":"26","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de soutien aux entreprises n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE ST ROCH","Dirigeant":"Hubert ROEBROECK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247874787"},{"Rang Ann\u00e9e":"277","Raison Sociale":"Ouest Touraine Ambulances","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Richelieu","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"42 RTE DE LOUDUN","Dirigeant":"Raymond LAMBESEUR - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247581950"},{"Rang Ann\u00e9e":"278","Raison Sociale":"Francois Chartier Courtier-conseil Ass F.c.c.a","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agents et courtiers d'assurances","Adresse":"","Adresse 2":"89 RUE MIRABEAU","Dirigeant":"Fran\u00e7ois CHARTIER - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247057090"},{"Rang Ann\u00e9e":"279","Raison Sociale":"Groupe  Ericlor","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE LA CHARPRAIE","Dirigeant":"Dominique LAVALLEE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247222020"},{"Rang Ann\u00e9e":"280","Raison Sociale":"Af Amenagements","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Luynes","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP DES COQUELICOTS","Dirigeant":"Frederic ALLAIRE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247556153"},{"Rang Ann\u00e9e":"281","Raison Sociale":"Focsie Centre Formation Conseil Social Interent Cent","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"6 A 8","Adresse 2":"6 AV DE L ALOUETTE","Dirigeant":"Christine TORTIGER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247414188"},{"Rang Ann\u00e9e":"282","Raison Sociale":"Spii","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"MARCHE DE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247449673"},{"Rang Ann\u00e9e":"283","Raison Sociale":"Soc Developp Restauration Cial Pizza Del Arte","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL LES ATLA","Adresse 2":"AV JACQUES DUCLOS","Dirigeant":"Franky STEVENARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"284","Raison Sociale":"Lamalle Ingenierie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"99 BD JEAN ROYER","Dirigeant":"Yves DENIZET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247383220"},{"Rang Ann\u00e9e":"285","Raison Sociale":"Societe Hoteliere Du Chateau De Marcay Chateau De Marcay","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Marcay","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE MARCAY","Dirigeant":"Philippe MOLLARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247930347"},{"Rang Ann\u00e9e":"286","Raison Sociale":"Pole Sante Tours Sud","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des si\u00e8ges sociaux","Adresse":"","Adresse 2":"1 AV ALEXANDRE MINKOWSKI","Dirigeant":"Fabrice FORVEILLE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247252019"},{"Rang Ann\u00e9e":"287","Raison Sociale":"Touraine Convoyages","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de soutien aux entreprises n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE DE LA CASTELLERIE","Dirigeant":"Jean SORIA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247480370"},{"Rang Ann\u00e9e":"288","Raison Sociale":"Commerce Maximum","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de soutien aux entreprises n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"LA MARTINIERE","Dirigeant":"Jacques TROSSEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"289","Raison Sociale":"Adequat 073 Adequat Interim","Effectifs (moyen)":"42","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"33 RUE RICHELIEU","Dirigeant":"Jean BRUN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247311900"},{"Rang Ann\u00e9e":"290","Raison Sociale":"Soc D'exploitation Ets J.p Rousseau Hotel Restaurant Des Trois Lys","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Azay Le Rideau","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE DU CHATEAU","Dirigeant":"Jean ROUSSEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"291","Raison Sociale":"Sarl Vaz Pere Et Fils Portofino","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"2 IMP DU KAOLIN","Dirigeant":"Emile VAZ - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280102"},{"Rang Ann\u00e9e":"292","Raison Sociale":"Brosset Developpement","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Fonds de placement et entit\u00e9s financi\u00e8res similaires","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Bruno BROSSET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247333333"},{"Rang Ann\u00e9e":"293","Raison Sociale":"Partijardin Cap Vert Paysage","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sorigny","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE BORDEBURE","Dirigeant":"Nicolas BUDAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"294","Raison Sociale":"Brillault Hygiene Et Services","Effectifs (moyen)":"123","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DES AERONEFS","Dirigeant":"Jose BRILLAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247291980"},{"Rang Ann\u00e9e":"295","Raison Sociale":"Parcs De Touraine Et Val De Loire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Lussault Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Gestion des sites et monuments historiques et des attractions touristiques similaires","Adresse":"","Adresse 2":"LES HAUTS BOEUFS","Dirigeant":"LOOPING HOLDING - SOCIETE PAR ACTIONS SIMPLIFIEE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"296","Raison Sociale":"Sarl  V.d.f. Jeux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Organisation de jeux de hasard et d'argent","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE TOULOUSE LAUTREC","Dirigeant":"Valerie DOYEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247206400"},{"Rang Ann\u00e9e":"297","Raison Sociale":"Selarl Docteurs Chatel Page Tauran","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9 des m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes","Adresse":"","Adresse 2":"3 PL DE LA CATHEDRALE","Dirigeant":"Didier CHATEL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"298","Raison Sociale":"Scene De Nuit","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de soutien au spectacle vivant","Adresse":"ZI N&Acirc;&deg; 2","Adresse 2":"2 RUE NICOLAS APPERT","Dirigeant":"Jean-Francois JACQUEMIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247733636"},{"Rang Ann\u00e9e":"299","Raison Sociale":"Mary Flor Loches Mary Flor","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement social pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"","Adresse 2":"3 AV LOUIS XI","Dirigeant":"Christian GRENEUX - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247919633"},{"Rang Ann\u00e9e":"300","Raison Sociale":"Etoile Centre Ouest Reso","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Manutention non portuaire","Adresse":"ZONE INDUST ET ARTISANALE","Adresse 2":"LD DU VIGNEAU","Dirigeant":"Nicolas LE SEYEC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247292803"},{"Rang Ann\u00e9e":"301","Raison Sociale":"Hotel Restaurant Luccotel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"LES BOURNAIS","Adresse 2":"12 RUE DES LEZARDS","Dirigeant":"Marc VINCENT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247913030"},{"Rang Ann\u00e9e":"302","Raison Sociale":"Cafe Brasserie De L'univers","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"N&Acirc;&deg;8-10","Adresse 2":"8 PL JEAN JAURES","Dirigeant":"Bastien BOUVIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247055092"},{"Rang Ann\u00e9e":"303","Raison Sociale":"J H D J.h.d.","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE TONNELLE","Dirigeant":"Jacques DELWARDE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247201514"},{"Rang Ann\u00e9e":"304","Raison Sociale":"Transports Mery","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Clere Les Pins","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"ZA LA BEAUPINIERE","Dirigeant":"Thomas MERY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249392"},{"Rang Ann\u00e9e":"305","Raison Sociale":"Hostellerie Chateau Rochecotte Host Rochecotte","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Saint Patrice","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE ROCHECOTTE","Dirigeant":"Christelle BROSSET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247961616"},{"Rang Ann\u00e9e":"306","Raison Sociale":"Sarl Champigny Pere Et Fils","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"PL SAINT MICHEL","Dirigeant":"Gerard CHAMPIGNY - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247651224"},{"Rang Ann\u00e9e":"307","Raison Sociale":"Lc Royal Buffet","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"338 AV ANDRE MAGINOT","Dirigeant":"Saiyou LU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247870707"},{"Rang Ann\u00e9e":"308","Raison Sociale":"Pata Tours Pata Tours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL L'HEURE TRANQUILLE","Adresse 2":"AV MARCEL MERIEUX","Dirigeant":"Serge MAHDESSIAN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247380396"},{"Rang Ann\u00e9e":"309","Raison Sociale":"Thema Environnement","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"1 MAIL DE LA PAPOTERIE","Dirigeant":"Dominique IGLESIAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"310","Raison Sociale":"Commodis","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Esvres","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage non frigorifique","Adresse":"INDUSTRIELLE SAINT MALO","Adresse 2":"3 ALL MARIUS BERLIET ZONE","Dirigeant":"Olivier GARNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247259681"},{"Rang Ann\u00e9e":"311","Raison Sociale":"Sarl L.b.p. Fournil De Pierre","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"","Adresse 2":"16 AV DU LAC","Dirigeant":"Jean-Philippe PREZELIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247388853"},{"Rang Ann\u00e9e":"312","Raison Sociale":"Icare-systems","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"23 T RUE DE COULEUVROU","Dirigeant":"Jerome DUPRE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"313","Raison Sociale":"Transports Publics Marchandises Ouvrar","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"BARDINE","Dirigeant":"Didier OUVRARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"314","Raison Sociale":"Domaine Des Thomeaux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Mosnes","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAUX DES THOMEAUX","Dirigeant":"Christophe VILLEMAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247304014"},{"Rang Ann\u00e9e":"315","Raison Sociale":"Envergure Avocats Baylac ...","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE CORNEILLE","Dirigeant":"Nicolas DESHOULIERES - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247204112"},{"Rang Ann\u00e9e":"316","Raison Sociale":"Acd Groupe Acd Groupe","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"12 ALL COLETTE DUVAL","Dirigeant":"CLE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"317","Raison Sociale":"Mat'equip 37","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Savigny En Veron","Activit\u00e9 principale":"Location et location-bail d'autres machines, \u00e9quipements et biens mat\u00e9riels n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"ZAC DU VERON","Dirigeant":"Jean LAUNAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247581562"},{"Rang Ann\u00e9e":"318","Raison Sociale":"Sa Sofiden","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE CHRISTIAN HUYGENS","Dirigeant":"Colette DENIS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"319","Raison Sociale":"Cofaris-consortium Quatre Www.leshypotheques.com Et 3617 Hypo","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Montbazon","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de recouvrement de factures et des soci\u00e9t\u00e9s d'information financi\u00e8re sur la client\u00e8le","Adresse":"","Adresse 2":"","Dirigeant":"Pascal GRECO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"320","Raison Sociale":"Anvalia","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Azay Le Rideau","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE LA LOGE","Dirigeant":"Bertrand BLAINEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247456230"},{"Rang Ann\u00e9e":"321","Raison Sociale":"Hostellerie Du Chateau De Pray Hotel Restaurant Chateau De Pray","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Charge","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"LD CHATEAU DE PRAY","Dirigeant":"Arlette CARIOU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247572367"},{"Rang Ann\u00e9e":"322","Raison Sociale":"Isisoft","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Programmation informatique","Adresse":"","Adresse 2":"4 MAIL DE LA PAPOTERIE","Dirigeant":"Stephane BRIX - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247319292"},{"Rang Ann\u00e9e":"323","Raison Sociale":"Destours Centre Restauration","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"RN 10","Adresse 2":"36 RUE DE JOUE","Dirigeant":"Didier DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247207126"},{"Rang Ann\u00e9e":"324","Raison Sociale":"Brasserie Bure","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"N&Acirc;&deg;1-3","Adresse 2":"1 PL DE LA RESISTANCE","Dirigeant":"Annie CARBILLET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247056774"},{"Rang Ann\u00e9e":"325","Raison Sociale":"Alliance Services Alliance Services","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZAC LA LIODIERE","Adresse 2":"3 B RUE DE LA FLOTTIERE","Dirigeant":"Dominique VIGNAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247800001"},{"Rang Ann\u00e9e":"326","Raison Sociale":"H.r. Conseil - Cabinet Haller","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"6 BD ALFRED NOBEL","Dirigeant":"Frederic ROUGEBEC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247889023"},{"Rang Ann\u00e9e":"327","Raison Sociale":"Vediacom","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"ZA LA HAUTE LIMOUGERE","Adresse 2":"5 RUE CLAUDE CHAPPE","Dirigeant":"Guy VILLETTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247880818"},{"Rang Ann\u00e9e":"328","Raison Sociale":"Les Logis De La Manse","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"8 B RUE DU HUIT MAI 1945","Dirigeant":"Herve RAVALET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"329","Raison Sociale":"L'huitriere Sa La Chope - Le Bistrot D'acote","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"25 B AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Samuel GICQUEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247201515"},{"Rang Ann\u00e9e":"330","Raison Sociale":"Sarl Le Fleuray Le Fleuray","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Cangey","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"LE PLESSIS","Dirigeant":"Cassie NEWINGTON - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247560925"},{"Rang Ann\u00e9e":"331","Raison Sociale":"Charles Barrier Le Bistrot Tranchee - C.barrier Traite","Effectifs (moyen)":"25","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"103 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Jack MAGORD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247542039"},{"Rang Ann\u00e9e":"332","Raison Sociale":"Au Jardin De Villandry La Doulce Terrasse","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villandry","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE VILLANDRY","Dirigeant":"Henri CARVALLO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"333","Raison Sociale":"Lulu Parc Guinguette Lulu Parc","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Rochecorbon","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"QUAI DE LA LOIRE","Dirigeant":"Gerard MORISSEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247525487"},{"Rang Ann\u00e9e":"334","Raison Sociale":"Programmation Du Studio De Tours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Projection de films cin\u00e9matographiques","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE DES URSULINES","Dirigeant":"Philippe PEROL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"335","Raison Sociale":"Atmos Tours Atmos Proprete \/ Atmos Tours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"","Adresse 2":"20 RUE VIOLLET LE DUC","Dirigeant":"Thierry BOISSEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247532887"},{"Rang Ann\u00e9e":"336","Raison Sociale":"Acthuis","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"LES CARDINAUX","Adresse 2":"16 PL RICHELIEU","Dirigeant":"Carole DOUCET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247792933"},{"Rang Ann\u00e9e":"337","Raison Sociale":"Themis Technologies Dgp","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"3 RUE DE LA POSTE","Dirigeant":"Michel DIOCLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"338","Raison Sociale":"Assistadom Assistadom","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Action sociale sans h\u00e9bergement n.c.a.","Adresse":"","Adresse 2":"28 RUE VICTOR HERAULT","Dirigeant":"Martine AULAGNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247400059"},{"Rang Ann\u00e9e":"339","Raison Sociale":"Praxy Developpement Praxy Finances","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE DE CHAMBRAY","Dirigeant":"Patrick GIRARDEY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247761234"},{"Rang Ann\u00e9e":"340","Raison Sociale":"Soc Efil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 IMP PELLERAULT","Dirigeant":"Laurent WEISS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247470320"},{"Rang Ann\u00e9e":"341","Raison Sociale":"Brossard Traiteur Alain Et Fabrice Brossard Traiteurs","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Services des traiteurs","Adresse":"","Adresse 2":"56 RUE PRINCIPALE","Dirigeant":"Fabrice BROSSARD - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"342","Raison Sociale":"Dog Protection Dog Protection Entreprise Privee","Effectifs (moyen)":"46","Ville":"Azay Le Rideau","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"14 LD MARNAY","Dirigeant":"Gregory JEULAND - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247454394"},{"Rang Ann\u00e9e":"343","Raison Sociale":"Sa D'economie Mixte Saint Avertin","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"12 BD PAUL DOUMER","Dirigeant":"Pierre MAZURIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247744090"},{"Rang Ann\u00e9e":"344","Raison Sociale":"Creavert","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"ZONE ARTISANALE","Adresse 2":"LA HAUTE LIMOUGERE","Dirigeant":"Samuel GILLET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"345","Raison Sociale":"Clt Hotel Campanile","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"ZAC DE LA VRILLONNERIE","Adresse 2":"38 RUE DE LA BERCHOTTIERE","Dirigeant":"TROIS G - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247279500"},{"Rang Ann\u00e9e":"346","Raison Sociale":"Escurial Hotel Escurial","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE EDOUARD BRANLY","Dirigeant":"S\u00e9bastien LE GUILLOU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247677533"},{"Rang Ann\u00e9e":"347","Raison Sociale":"Etablissements Brault","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont En Veron","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de conditionnement","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DU SAUGET","Dirigeant":"Christian BRAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247584159"},{"Rang Ann\u00e9e":"348","Raison Sociale":"Transports Belloire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Patrice","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"LES ROCHES","Dirigeant":"Marcel BELLOIRE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"349","Raison Sociale":"Bertotel","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"RUE DU COMMANDANT TULASNE","Adresse 2":"9 CLOS DES ALOUETTES","Dirigeant":"Jean-Pierre BERTOLINO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"350","Raison Sociale":"Prim'contacts","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"38 AV CHARLES BEDAUX","Dirigeant":"Philippe JALLOT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247393952"},{"Rang Ann\u00e9e":"351","Raison Sociale":"Amboise Paysage","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Services d'am\u00e9nagement paysager","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DES ORMES","Dirigeant":"Jean GUILLOT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0971552573"},{"Rang Ann\u00e9e":"352","Raison Sociale":"Soc Exploitation Des Ets Beaudet","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Civray De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"LA PICHELLERIE","Dirigeant":"Daniel ROIRAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247239277"},{"Rang Ann\u00e9e":"353","Raison Sociale":"Selarlarc","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s des m\u00e9decins sp\u00e9cialistes","Adresse":"","Adresse 2":"1 AV ALEXANDRE MINKOWSKI","Dirigeant":"Jean-Francois FEAUVEAUX - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247535644"},{"Rang Ann\u00e9e":"354","Raison Sociale":"Voyages Dodin Voyages Dodin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Sainte Maure De Touraine","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"LA CANTERIE","Dirigeant":"Jean DODIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"355","Raison Sociale":"Alardin Associes Conseil","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s comptables","Adresse":"","Adresse 2":"35 B AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Erik ALARDIN - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247362626"},{"Rang Ann\u00e9e":"356","Raison Sociale":"Office Notarial Du Palais","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL JEAN JAURES","Dirigeant":"Christine LAFFON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247602560"},{"Rang Ann\u00e9e":"357","Raison Sociale":"Selarl Vet. Lemettre Cochin Reynaud... Clinique Veterinaire Saint Jul Ien","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Blere","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"ZI LA TAILLE SAINT JULIEN","Adresse 2":"RUE DU COMMANDANT J Y COUSTEAU","Dirigeant":"Laure CHARPENTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"358","Raison Sociale":"Thibault Transports Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"2 CHE DE LA TAILLE MAIMBREE","Dirigeant":"Jacques THIBAULT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247054580"},{"Rang Ann\u00e9e":"359","Raison Sociale":"Axxome Proprete Saines Proprete","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de nettoyage des b\u00e2timents et nettoyage industriel","Adresse":"","Adresse 2":"49 RUE DE LA CHEVALERIE","Dirigeant":"Francois BRUNEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"360","Raison Sociale":"Sarl Marin Atelier Philippe Marin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"4 PL DE L EUROPE","Dirigeant":"Philippe MARIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247376680"},{"Rang Ann\u00e9e":"361","Raison Sociale":"Guard's Formation International","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"179 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Emmanuel HERVE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247493636"},{"Rang Ann\u00e9e":"362","Raison Sociale":"2 Bmp","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s juridiques","Adresse":"","Adresse 2":"81 B RUE DE BOISDENIER","Dirigeant":"Philippe BARON - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247202020"},{"Rang Ann\u00e9e":"363","Raison Sociale":"I.m.c.2","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"LA MAISONNERIE","Adresse 2":"MAIL DE LA PAPOTERIE","Dirigeant":"Thierry POIRIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"364","Raison Sociale":"Chantal Fredeville Organisation","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Martin Le Beau","Activit\u00e9 principale":"Services des traiteurs","Adresse":"","Adresse 2":"LA FERME DU BOULAY","Dirigeant":"Guillaume THELLIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247502707"},{"Rang Ann\u00e9e":"365","Raison Sociale":"Le Chinon","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE DE LA DIGUE FG ST JACQUES","Dirigeant":"Mario DI ROSA - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":"0247984646"},{"Rang Ann\u00e9e":"366","Raison Sociale":"Polytec","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Avoine","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"10 RUE DU VAL DE L INDRE","Dirigeant":"Arnaud CHEVILLARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247589302"},{"Rang Ann\u00e9e":"367","Raison Sociale":"Sham","Effectifs (moyen)":"20","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage non frigorifique","Adresse":"ZONE D'ACTIVITE","Adresse 2":"PAPILLON","Dirigeant":"VAL DE FRANCE INFORMATIQUE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"368","Raison Sociale":"Sarl Du Plessis","Effectifs (moyen)":"1","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des marchands de biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"12 B RUE DE LA MAIRIE","Dirigeant":"Manuel REBOCHO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247552331"},{"Rang Ann\u00e9e":"369","Raison Sociale":"Val De Loire Electronique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de conditionnement","Adresse":"ZI DE LA MILLETIERE","Adresse 2":"15 RUE CHRISTIAN HUYGENS","Dirigeant":"Jean CHIEPPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247411163"},{"Rang Ann\u00e9e":"370","Raison Sociale":"Ernestine","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"3 RUE DE LA MOTTE","Dirigeant":"Jacques MENUT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"371","Raison Sociale":"Scp D'architecture Boille Lavat Suquet","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"43 RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Philippe BOILLE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"372","Raison Sociale":"International Touraine Transports","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Pouzay","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"4 AV DE LA GARE","Dirigeant":"Jean CAVAILLE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"373","Raison Sociale":"Image Passion","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Crotelles","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s photographiques","Adresse":"","Adresse 2":"ZA DE L IMBAUDERIE","Dirigeant":"Joelle VAN ELSUE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247252152"},{"Rang Ann\u00e9e":"374","Raison Sociale":"Transervice Express 37 Transervice Express 37","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"ZA DE LA CHATAIGNERAIE","Adresse 2":"6 RUE DE LA MAISON ROUGE","Dirigeant":"Rachid MOULAHCENE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247219150"},{"Rang Ann\u00e9e":"375","Raison Sociale":"Med Consulting","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"1 B RUE JULES SIMON","Dirigeant":"Patrick ROCHEREAU - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"376","Raison Sociale":"Residence Sante Service 37 Les Prebendes","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00e9bergement m\u00e9dicalis\u00e9 pour personnes \u00e2g\u00e9es","Adresse":"88-100","Adresse 2":"88 BD JEAN ROYER","Dirigeant":"Bruno DESJARDIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247764141"},{"Rang Ann\u00e9e":"377","Raison Sociale":"Reorev","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZI NAZELLES NEGRON","Adresse 2":"10 BD DE L AVENIR","Dirigeant":"Herve GIBERTINI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"378","Raison Sociale":"Transports Schneider","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Cinq Mars La Pile","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA VARENNE GRILLEMONT","Dirigeant":"Gerard CHERRUAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247964081"},{"Rang Ann\u00e9e":"379","Raison Sociale":"Sofip","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZONE D'ACTIVITE D'ARCHE D'OE II","Adresse 2":"1 RUE DU TERTREAU","Dirigeant":"Bruno POILPRE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247541818"},{"Rang Ann\u00e9e":"380","Raison Sociale":"Expertises Maynard","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DU PRE DE L'ESSART","Dirigeant":"Jean MAYNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280685"},{"Rang Ann\u00e9e":"381","Raison Sociale":"100 % Fret 100 % Fret","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Affr\u00e8tement et organisation des transports","Adresse":"","Adresse 2":"194 AV YVES FARGE","Dirigeant":"Yvonnick LE MINTIER DE LA MOTTE BASSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247631262"},{"Rang Ann\u00e9e":"382","Raison Sociale":"Le Relais Saint Eloi","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"8 A 20","Adresse 2":"8 RUE GIRAUDEAU","Dirigeant":"Evelyne VALLEE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247381819"},{"Rang Ann\u00e9e":"383","Raison Sociale":"Sfd Management","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE HONORE DE BALZAC","Dirigeant":"Franck DAUMAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"384","Raison Sociale":"Cabinet Frederic Bonnin","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Frederic BONNIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247752473"},{"Rang Ann\u00e9e":"385","Raison Sociale":"Soc Exer Lib D'archit Philippe Tardits","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Philippe TARDITS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"386","Raison Sociale":"Saint Pierre Assurances Formentera","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agents et courtiers d'assurances","Adresse":"","Adresse 2":"36 RUE CHARLES GILLE","Dirigeant":"Philippe BRIAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247315000"},{"Rang Ann\u00e9e":"387","Raison Sociale":"Grands Magasins Dompierre","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"13 AU 23","Adresse 2":"13 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Gerard BORDET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247313233"},{"Rang Ann\u00e9e":"388","Raison Sociale":"Val De Loire Tourisme","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de voyage","Adresse":"","Adresse 2":"75 AV DE LA REPUBLIQUE","Dirigeant":"Patrick CINTRAT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0965112080"},{"Rang Ann\u00e9e":"389","Raison Sociale":"B.c.l. Controle Technique Centre Auto Securite","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Contr\u00f4le technique automobile","Adresse":"ZI","Adresse 2":"LA PETITE PRAIRIE","Dirigeant":"Florence MOREAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247978784"},{"Rang Ann\u00e9e":"390","Raison Sociale":"Sarl Abrad La Scala","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"6-7","Adresse 2":"6 QUAI DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Denis DAUBIGNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247230993"},{"Rang Ann\u00e9e":"391","Raison Sociale":"T.m.t.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DE LA FRELONNERIE","Dirigeant":"Christophe LAUMONNIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247328828"},{"Rang Ann\u00e9e":"392","Raison Sociale":"Sarl Ambulances Naze-breton","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Ambulances","Adresse":"","Adresse 2":"37 RUE DU PETIT VERSAILLES","Dirigeant":"Ludovic DUBOIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"393","Raison Sociale":"Le Rouzic - Videgrain Accompagnement Obseques - Pompes Funeb","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE DE NANTES","Dirigeant":"Yvon LE ROUZIC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967078"},{"Rang Ann\u00e9e":"394","Raison Sociale":"Tradutours Translator Tradunet ... Traduction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Traduction et interpr\u00e9tation","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU SERGENT LECLERC","Dirigeant":"Serge BABARY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247390017"},{"Rang Ann\u00e9e":"395","Raison Sociale":"Cars Boscher","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers r\u00e9guliers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE VOLTAIRE","Dirigeant":"Claude BOSCHER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"396","Raison Sociale":"Atelier B. Penneron Architectes Atelier B. Penneron Architecte S","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'architecture","Adresse":"","Adresse 2":"199 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Bertrand PENNERON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247200925"},{"Rang Ann\u00e9e":"397","Raison Sociale":"Amboise Tourisme","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Autres transports routiers de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"L'HARTELOIRE","Dirigeant":"Patrick ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247249845"},{"Rang Ann\u00e9e":"398","Raison Sociale":"Soc Immobiliere Galeries Duthoo Bourge","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"73 RUE MARCEAU","Dirigeant":"Catherine REMY DE COURNON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"399","Raison Sociale":"Sarl Pro Logics","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Membrolle Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DES MOULINS","Dirigeant":"Chryst\u00e8le PHELEP - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"400","Raison Sociale":"Cabinet Dentaire Caulaincourt","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Andre DELALANDE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247519096"},{"Rang Ann\u00e9e":"401","Raison Sociale":"Ctrale Telesurveil Techn Gestion Cttg","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e","Adresse":"","Adresse 2":"15 RUE DU CLOS SAINT LIBERT","Dirigeant":"Jean-Marie HUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247549304"},{"Rang Ann\u00e9e":"402","Raison Sociale":"Lema Logistique","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration de produits \u00e9lectroniques grand public","Adresse":"RUE JEAN SARETE","Adresse 2":"RUE DE LA MORINERIE","Dirigeant":"Jack MORENO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0140858787"},{"Rang Ann\u00e9e":"403","Raison Sociale":"Logiprest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"MARCHE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322200"},{"Rang Ann\u00e9e":"404","Raison Sociale":"Aubert Ermisse Tours","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des voyagistes","Adresse":"","Adresse 2":"10 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Floscel AUBERT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"405","Raison Sociale":"Xt Network Real-debrid","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Conseil en syst\u00e8mes et logiciels informatiques","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Antonin LAROCHE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"406","Raison Sociale":"S.d.s. Hygebat","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Saint Roch","Activit\u00e9 principale":"Nettoyage courant des b\u00e2timents","Adresse":"ZA DES TERRAGES","Adresse 2":"2 RUE DES TERRAGES","Dirigeant":"Gildas SALUDEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"407","Raison Sociale":"Bureau Etudes Thermiques Gerard Callu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZI BOIS DE PLANTES","Adresse 2":"RUE JACQUELINE AURIOL","Dirigeant":"Thierry MUREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"408","Raison Sociale":"Profil","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"409","Raison Sociale":"Compagnie Gilles Bouillon Centre Dramatique Regional De Tours","Effectifs (moyen)":"43","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Arts du spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE DE LUCE","Dirigeant":"Gilles BOUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645050"},{"Rang Ann\u00e9e":"410","Raison Sociale":"Adfields  Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"23 B RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Jerome CROCHET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"411","Raison Sociale":"Selarl Drs Denis, Denis St-riquier Hoc Clinique Veterinaire Des Porte Clin","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires","Adresse":"","Adresse 2":"1 PL DU GENERAL DE GAULLE","Dirigeant":"Anne DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247569523"},{"Rang Ann\u00e9e":"412","Raison Sociale":"Le Royal Kyriad","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Anne BARAT - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247647178"},{"Rang Ann\u00e9e":"413","Raison Sociale":"Central Hotel","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE BERTHELOT","Dirigeant":"Gilles TREMOUILLES - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0979037282"},{"Rang Ann\u00e9e":"414","Raison Sociale":"Soc Commerciale Distribution Tourangel","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"77 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Hubert DUTHOO - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247312880"},{"Rang Ann\u00e9e":"415","Raison Sociale":"Novaram Bellacitta","Effectifs (moyen)":"19","Ville":"Savonnieres","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE MAZERAIES","Dirigeant":"Albino CANALE PAROLA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247435605"},{"Rang Ann\u00e9e":"416","Raison Sociale":"Pole Karting Service Pks","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de disciplines sportives et d'activit\u00e9s de loisirs","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Eric BENES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440818"},{"Rang Ann\u00e9e":"417","Raison Sociale":"Loireva Concept","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"41 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Helene DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"418","Raison Sociale":"Soc Exploit Restauration Et Vins La Ca Serv La Cave","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"LA BONDE","Adresse 2":"69 QUAI ALBERT BAILLET","Dirigeant":"Evelyne ANTIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247450505"},{"Rang Ann\u00e9e":"419","Raison Sociale":"Collections","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE GEORGE SAND","Dirigeant":"Gregory STIPA - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""}]