[{"Rang Ann\u00e9e":"174","Raison Sociale":"Smam Prevoyance","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agents et courtiers d'assurances","Adresse":"","Adresse 2":"29 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Jean-Marc SIMON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280707"},{"Rang Ann\u00e9e":"175","Raison Sociale":"Partouche Technologies Quedesjeux-edition Online","Effectifs (moyen)":"39","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s d'\u00e9dition","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Fabrice PAIRE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247714646"},{"Rang Ann\u00e9e":"176","Raison Sociale":"Chenonceau Castellum","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chenonceaux","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE CHENONCEAU","Dirigeant":"Laure MENIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247238804"},{"Rang Ann\u00e9e":"177","Raison Sociale":"Domaine De La Tortiniere","Effectifs (moyen)":"21","Ville":"Veigne","Activit\u00e9 principale":"H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire","Adresse":"DOMAINE DE LA TORTINIERE","Adresse 2":"10 RTE DE BALLAN","Dirigeant":"Xavier OLIVEREAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247343500"},{"Rang Ann\u00e9e":"178","Raison Sociale":"Geoplus Industrie Mesures Services I.m.s.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9 des g\u00e9om\u00e8tres","Adresse":"","Adresse 2":"11 RUE EDOUARD VAILLANT","Dirigeant":"Claude PARIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247054674"},{"Rang Ann\u00e9e":"179","Raison Sociale":"Atlantis Restauration","Effectifs (moyen)":"25","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"","Adresse 2":"4 QUAI PAUL BERT","Dirigeant":"Didier DESASSIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"180","Raison Sociale":"Sett Interim 75 Sett Interim","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"6 RUE AUGUSTE PERRET","Dirigeant":"Pierre POTTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"181","Raison Sociale":"2a'cef 2a'cef","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Martin Le Beau","Activit\u00e9 principale":"Autres enseignements","Adresse":"","Adresse 2":"6 T RUE DES JARDINS","Dirigeant":"Laurent PICHON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"182","Raison Sociale":"Entreprise Guillon Claude Et Fils","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Monthodon","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de soutien aux cultures","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA BORDE","Dirigeant":"Sophie GUILLON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"183","Raison Sociale":"Domitys Le Parc De Vinci","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Administration d'immeubles et autres biens immobiliers","Adresse":"RES. LE PARC DE VINCI","Adresse 2":"21 RUE SAINT DENIS","Dirigeant":"Jean-Marie FOURNET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247305353"},{"Rang Ann\u00e9e":"184","Raison Sociale":"Vinci Energies France Centre Ouest","Effectifs (moyen)":"24","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des si\u00e8ges sociaux","Adresse":"CS 80013","Adresse 2":"3 RUE TERTREAU","Dirigeant":"Jean-Michel DEDOME - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"185","Raison Sociale":"Centre-ouest International Campus","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement sup\u00e9rieur","Adresse":"","Adresse 2":"15 PL MICHELET","Dirigeant":"Joseph ROUSSEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"186","Raison Sociale":"T D F Construction","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"ZAC DE LA PAPOTERIE","Adresse 2":"3 ALL RIGNY USSE","Dirigeant":"Jean CAILLER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"187","Raison Sociale":"Moteur","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Maille","Activit\u00e9 principale":"Organisation de foires, salons professionnels et congr\u00e8s","Adresse":"","Adresse 2":"LES DOUCETS","Dirigeant":"Jean-Christophe BERTA - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247652399"},{"Rang Ann\u00e9e":"188","Raison Sociale":"Soc D'exploitation De Tours Aeroport","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Services auxiliaires des transports a\u00e9riens","Adresse":"","Adresse 2":"40 RUE DE L AEROPORT","Dirigeant":"Gerard MAYER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247493700"},{"Rang Ann\u00e9e":"189","Raison Sociale":"Ets Bournand Et Fils","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeperdue","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de soutien aux cultures","Adresse":"LA BOURDE","Adresse 2":"27 RTE DU CHENE PARAPLUIE","Dirigeant":"Louis-Xavier BOURNAND - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"190","Raison Sociale":"Selarl Docteurs Romieux Vrain","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Pratique dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"9 RUE DES BONS ENFANTS","Dirigeant":"Gilles ROMIEUX - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247056325"},{"Rang Ann\u00e9e":"191","Raison Sociale":"Archambault Fret","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Roche Clermault","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"RPT DES BREGEOLLES","Dirigeant":"Vincent ARCHAMBAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247959472"},{"Rang Ann\u00e9e":"192","Raison Sociale":"Id'quation","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Formation continue d'adultes","Adresse":"PARC TECHNO CHATAIGNERAIE","Adresse 2":"3 LD LA BRIAUDIERE","Dirigeant":"Dominique ATTAS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247456445"},{"Rang Ann\u00e9e":"193","Raison Sociale":"I H T","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de voyage","Adresse":"","Adresse 2":"61 RUE DE LA SABOTERIE","Dirigeant":"Yves BOULIANNE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247770976"},{"Rang Ann\u00e9e":"194","Raison Sociale":"Soc De Revision Et D'expertise Comptab","Effectifs (moyen)":"23","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s comptables","Adresse":"","Adresse 2":"18 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Francois REBOUL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247253000"},{"Rang Ann\u00e9e":"195","Raison Sociale":"Touraine Routage","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de poste et de courrier","Adresse":"","Adresse 2":"12 AV CHARLES BEDAUX","Dirigeant":"Pascal HERMANGE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247373051"},{"Rang Ann\u00e9e":"196","Raison Sociale":"Imt Industries","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Enseignement secondaire technique ou professionnel","Adresse":"38 A 40","Adresse 2":"38 AV MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Patrick HIBON DE FROHEN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"197","Raison Sociale":"T. Germain Shop Photo Video","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s photographiques","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE NERICAULT DESTOUCHES","Dirigeant":"Thierry GERMAIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0964271231"},{"Rang Ann\u00e9e":"198","Raison Sociale":"Minerva Minerva, Eucly Systems, Minerva Coolin","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"76 RUE NATIONALE","Dirigeant":"TECFIN - SOCIETE A RESPONSABILITE LIMITEE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"199","Raison Sociale":"Avanci Avanci - Calicia - Modelia - Experia -","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Chanceaux Sur Choisille","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de publicit\u00e9","Adresse":"DOMAINE DE LA CHOISILLE","Adresse 2":"RTE DE ROUZIERS","Dirigeant":"Brigitte CARROI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"200","Raison Sociale":"Immobiliere Pierre &amp; Victoire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de terrains et d'autres biens immobiliers","Adresse":"","Adresse 2":"8 PL DE LA CATHEDRALE","Dirigeant":"HOLDING SAINT GATIEN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"201","Raison Sociale":"V.a.l.e.m.","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Location et location-bail de machines et \u00e9quipements pour la construction","Adresse":"ZAC DES GRANGES GALAND","Adresse 2":"12 RUE DU PONT DE L ARCHE","Dirigeant":"David COUPPEY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247556187"},{"Rang Ann\u00e9e":"202","Raison Sociale":"C.c.g Immobilier","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"LES ALLEES BERANGER","Adresse 2":"19 RUE DE LA DOLVE","Dirigeant":"Nicolas CORNET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247752000"},{"Rang Ann\u00e9e":"203","Raison Sociale":"Saisons Papillons","Effectifs (moyen)":"32","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration traditionnelle","Adresse":"","Adresse 2":"253 RUE AUGUSTE CHEVALLIER","Dirigeant":"Jacqueline UNG - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247382828"},{"Rang Ann\u00e9e":"204","Raison Sociale":"Lesage Transports Et Cie","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"LD LA BROSSE-ZI YVAUDIERES","Adresse 2":"28 RUE DU COLOMBIER","Dirigeant":"Roger LESAGE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247442226"}]