[{"Rang Ann\u00e9e":"211","Raison Sociale":"Mmp","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) non sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"13 RUE DE LA FERRONERIE","Dirigeant":"Marek DASZCZYK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"212","Raison Sociale":"Touraine Tolerie Zinguerie","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures pour la plomberie et le chauffage","Adresse":"","Adresse 2":"127 AV YVES FARGE","Dirigeant":"GROUPE HILD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247631314"},{"Rang Ann\u00e9e":"213","Raison Sociale":"Sarl Etablissements Predal","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Montresor","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail de charbons et combustibles","Adresse":"","Adresse 2":"9 RTE DE NOUANS","Dirigeant":"Christine MORCELLET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247926056"},{"Rang Ann\u00e9e":"214","Raison Sociale":"Cie De Synthese De La Mode Et Services","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"","Adresse 2":"L HERPINIERE","Dirigeant":"Pierre GOUNIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247231008"},{"Rang Ann\u00e9e":"215","Raison Sociale":"Broke Systemes Ideo","Effectifs (moyen)":"35","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'ordinateurs, d'\u00e9quipements informatiques p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels","Adresse":"","Adresse 2":"9 RUE GENERAL MOCQUERY","Dirigeant":"Olivier YEME - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247746150"},{"Rang Ann\u00e9e":"216","Raison Sociale":"Boisana Bricomarche Junior","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Yzeures Sur Creuse","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en grandes surfaces (400 m2et plus)","Adresse":"","Adresse 2":"57 RUE PASTEUR","Dirigeant":"Christian LEDOUX - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247944778"},{"Rang Ann\u00e9e":"217","Raison Sociale":"Techniteam Moto Expert","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce et r\u00e9paration de motocycles","Adresse":"","Adresse 2":"17 RUE DE HOLLANDE","Dirigeant":"Thierry FORIEL - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247270090"},{"Rang Ann\u00e9e":"218","Raison Sociale":"Sarl Dyna-touraine","Effectifs (moyen)":"1","Ville":"Louestault","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"","Adresse 2":"LA ROCHE MARTEL","Dirigeant":"Nicolas BOUSSION - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"219","Raison Sociale":"Pharmacie Gouron-brunet","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"L'ile Bouchard","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"LIEUDIT LA FOUGETTERIE","Adresse 2":"2 RUE SAINT-LAZARE","Dirigeant":"Agnes GOURON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247585028"},{"Rang Ann\u00e9e":"220","Raison Sociale":"Menneton Viandes","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de viandes de boucherie","Adresse":"LE MENNETON","Adresse 2":"5 AV CHARLES BEDAUX","Dirigeant":"Yves BRUNET - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247394239"},{"Rang Ann\u00e9e":"221","Raison Sociale":"Culligan Val De Loire","Effectifs (moyen)":"26","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'appareils sanitaires et de produits de d\u00e9coration","Adresse":"","Adresse 2":"151 BD DE CHINON","Dirigeant":"Florent CARBONNEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247781112"},{"Rang Ann\u00e9e":"222","Raison Sociale":"Sarl Tortay","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fleurs et plantes","Adresse":"LA ROUCHOUZE","Adresse 2":"3 R CHE NOIR","Dirigeant":"Henri TORTAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247967142"},{"Rang Ann\u00e9e":"223","Raison Sociale":"V.b.m.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Monnaie","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de carburants en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"LD LA CROIX POELLON","Dirigeant":"Claude AYMARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247564242"},{"Rang Ann\u00e9e":"224","Raison Sociale":"Les Belles Caves Les Belles Caves","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"ZAC DE CONNEUIL","Adresse 2":"39 AV LEONARD DE VINCI","Dirigeant":"Jacky BLOT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247505505"},{"Rang Ann\u00e9e":"225","Raison Sociale":"Touraine Carrelage","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'appareils sanitaires et de produits de d\u00e9coration","Adresse":"","Adresse 2":"AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"Jacques PIQUET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0243073334"},{"Rang Ann\u00e9e":"226","Raison Sociale":"Sas Mgac","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de viandes et de produits \u00e0 base de viande en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"368 AV ANDRE MAGINOT","Dirigeant":"Michel GUIBERT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"227","Raison Sociale":"Sarl Jcg Atac","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Monts","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DU COMMERCE","Dirigeant":"Jean GUIGNON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0964079007"},{"Rang Ann\u00e9e":"228","Raison Sociale":"Val De Loire Adhesifs Multi Adhesifs","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"VAL DE LOIRE ADHESIFS","Adresse 2":"17 B RUE AUGUSTIN FRESNEL","Dirigeant":"Frederick BRUNET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"229","Raison Sociale":"Louane Deco Arthur Bonnet","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"ZAC DE LA VRILLONNERIE","Adresse 2":"81 RUE CHARLES COULOMB","Dirigeant":"Loic DENIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"230","Raison Sociale":"Trevi","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration d'autres v\u00e9hicules automobiles","Adresse":"ZAC DU CASSANTIN","Adresse 2":"AV DE CASSANTIN","Dirigeant":"Philippe LEFEUVRE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247733360"},{"Rang Ann\u00e9e":"231","Raison Sociale":"Selarl Pharmacie Des Bas Clos","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"14 AV DES BAS CLOS","Dirigeant":"Audrey PICHEREAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247590643"},{"Rang Ann\u00e9e":"232","Raison Sociale":"Vanessa Fred Aston","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'habillement en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"16 OU 16 BIS ET 18","Adresse 2":"18 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Val\u00e9rie ASTON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247053000"},{"Rang Ann\u00e9e":"233","Raison Sociale":"Garage Poutier","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"280 RUE DE CORMERY","Dirigeant":"Philippe POUTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247272933"},{"Rang Ann\u00e9e":"234","Raison Sociale":"Le Monde Du Bio","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Autres commerces de d\u00e9tail alimentaires en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"ZI DE LA GALBOISIERE","Adresse 2":"RUE DE LA GRANGE QUILLET","Dirigeant":"Guillaume DUMOND - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247449456"},{"Rang Ann\u00e9e":"235","Raison Sociale":"Sarl Saroptique Alain Afflelou","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE JERUSALEM","Dirigeant":"Dimitri BOUET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"236","Raison Sociale":"Ozeanys","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Sonzay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'ordinateurs, d'\u00e9quipements informatiques p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels","Adresse":"","Adresse 2":"9 LD LE PETIT SOUPER","Dirigeant":"Didier DUMAS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"237","Raison Sociale":"Sarl Ets Dufresne","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Villeperdue","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de d\u00e9chets et d\u00e9bris","Adresse":"","Adresse 2":"LD LES BARONS","Dirigeant":"Monique BOISSONEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247260812"},{"Rang Ann\u00e9e":"238","Raison Sociale":"Boisseau Motoculture","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"ZI LES AUBUIS","Adresse 2":"RUE FREDERIC JOLIOT CURIE","Dirigeant":"Frederic BOISSEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"239","Raison Sociale":"Disser 2000","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) alimentaire sp\u00e9cialis\u00e9 divers","Adresse":"ZAC DE CONNEUIL","Adresse 2":"14 AV LEONARD DE VINCI","Dirigeant":"Christophe COUET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247507570"},{"Rang Ann\u00e9e":"240","Raison Sociale":"Lahoz Fruits Sarl","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"CASE 22 ET 23","Adresse 2":"CTRE CCIAL ROCHEPINARD","Dirigeant":"Julian ALVAREZ - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"241","Raison Sociale":"Vini Be Good","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Savigny En Veron","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"ATELIER RELAIS NO 4","Adresse 2":"RUE MAURICE RAFFAULT","Dirigeant":"Gerald VALLEE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247973800"}]