[{"Rang Ann\u00e9e":"84","Raison Sociale":"Partech Services Partech","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de nettoyage des b\u00e2timents et nettoyage industriel","Adresse":"","Adresse 2":"30 RUE AUGUSTIN FRESNEL","Dirigeant":"Thomas HERVIEU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247441766"},{"Rang Ann\u00e9e":"85","Raison Sociale":"Abital Construction","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Ing\u00e9nierie, \u00e9tudes techniques","Adresse":"","Adresse 2":"59 B RUE LEON BOYER","Dirigeant":"Philippe ROUSSEAU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247281565"},{"Rang Ann\u00e9e":"86","Raison Sociale":"37 Interim","Effectifs (moyen)":"147","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"164 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Georges DELOMENIE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247702727"},{"Rang Ann\u00e9e":"87","Raison Sociale":"Societe D'exploitation Sb","Effectifs (moyen)":"31","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Gestion des sites et monuments historiques et des attractions touristiques similaires","Adresse":"","Adresse 2":"LE CLOS LUCE","Dirigeant":"Francois SAINT BRIS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0963623079"},{"Rang Ann\u00e9e":"88","Raison Sociale":"Cram Mc Donald's","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"N&Acirc;&deg;114-118","Adresse 2":"114 RTE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Bernard SIMMENAUER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247282004"},{"Rang Ann\u00e9e":"89","Raison Sociale":"Groupe Financiere Palais Instit Consei Gfp Invest","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"EQUATOP 1","Adresse 2":"61 RUE DU MURIER","Dirigeant":"Laurent HUGER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540254"},{"Rang Ann\u00e9e":"90","Raison Sociale":"Ctre Etudes Biologiques Pharmaceu","Effectifs (moyen)":"53","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Recherche-d\u00e9veloppement en autres sciences physiques et naturelles","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DE LA BODINIERE","Dirigeant":"Alain PEYROT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247424848"},{"Rang Ann\u00e9e":"91","Raison Sociale":"Sem Pompes Funebres Inter Agglo Toura. Pfi","Effectifs (moyen)":"49","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Services fun\u00e9raires","Adresse":"","Adresse 2":"270 RUE DU GENERAL RENAULT","Dirigeant":"Frederic THOMAS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247371540"},{"Rang Ann\u00e9e":"92","Raison Sociale":"Racing Courses","Effectifs (moyen)":"49","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"","Adresse 2":"17 AV MARIE CURIE","Dirigeant":"Michel BOURRELY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247464949"},{"Rang Ann\u00e9e":"93","Raison Sociale":"Terre Des Langues","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de voyage","Adresse":"","Adresse 2":"4 PL DE LA VICTOIRE","Dirigeant":"Pascal LE VIGOUREUX - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247391300"},{"Rang Ann\u00e9e":"94","Raison Sociale":"Assis Maitre Ouvrage Montage Operation","Effectifs (moyen)":"29","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9 des \u00e9conomistes de la construction","Adresse":"","Adresse 2":"58 RUE RABELAIS","Dirigeant":"Bruno FERRO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247982300"},{"Rang Ann\u00e9e":"95","Raison Sociale":"Selarl Cardiologie Saint Gatien","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s des m\u00e9decins sp\u00e9cialistes","Adresse":"","Adresse 2":"8 PL DE LA CATHEDRALE","Dirigeant":"Didier BRUERE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"96","Raison Sociale":"Tofipar Mc Donald's","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Restauration de type rapide","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DE BORDEAUX","Dirigeant":"Bernard SIMMENAUER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247056677"},{"Rang Ann\u00e9e":"97","Raison Sociale":"Polyservice 37","Effectifs (moyen)":"35","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Manutention non portuaire","Adresse":"Z.I. LES PERREES","Adresse 2":"RUE CASSANDRE","Dirigeant":"A. BUISSON - DIR","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"98","Raison Sociale":"Cabinet Maynard Expertises Maynard","Effectifs (moyen)":"41","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agents et courtiers d'assurances","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DU PRE DE L'ESSART","Dirigeant":"Jean MAYNARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280685"},{"Rang Ann\u00e9e":"99","Raison Sociale":"Locale D'interim Et De Placement Temporis","Effectifs (moyen)":"129","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"43 RUE GIRAUDEAU","Dirigeant":"Julie TAMOWSKI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247761010"},{"Rang Ann\u00e9e":"100","Raison Sociale":"Rba","Effectifs (moyen)":"42","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s comptables","Adresse":"BP 7","Adresse 2":"1 RUE LE CORBUSIER","Dirigeant":"Pierre-Philippe ANDICHOU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247422693"},{"Rang Ann\u00e9e":"101","Raison Sociale":"Estivin Groupe Holding Finance","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"MARCHE DE GROS","Adresse 2":"ROCHEPINARD","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247464060"},{"Rang Ann\u00e9e":"102","Raison Sociale":"Global Interim","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"EUROPARC","Adresse 2":"2 ALL COMMANDANT MOUCHOTTE","Dirigeant":"Sylvain MARTINEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247539472"},{"Rang Ann\u00e9e":"103","Raison Sociale":"Challenge Transports","Effectifs (moyen)":"35","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret de proximit\u00e9","Adresse":"ZAE CARREFOUR EN TOURAINE","Adresse 2":"4 RUE ALFRED KASTLER","Dirigeant":"Georges DELOMENIE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247530550"},{"Rang Ann\u00e9e":"104","Raison Sociale":"Artus Interim Tours","Effectifs (moyen)":"138","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"73 B AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"ARTUS FRANCE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247207878"},{"Rang Ann\u00e9e":"105","Raison Sociale":"Stef Logistique Tours Stef","Effectifs (moyen)":"33","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage frigorifique","Adresse":"RN 10","Adresse 2":"LD LES PIECES DE CHIZAY","Dirigeant":"STEF LOGISTIQUE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247294030"},{"Rang Ann\u00e9e":"106","Raison Sociale":"Cabinet Brosset","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"4 RUE DE CLOCHEVILLE","Dirigeant":"Bruno BROSSET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247333338"},{"Rang Ann\u00e9e":"107","Raison Sociale":"Henry Schein France Services Sarl","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"ZAC DE LA LIODIERE  2-4","Adresse 2":"2 RUE DE LA FLOTTIERE","Dirigeant":"Michael ZACK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"108","Raison Sociale":"Contact Contact","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de travail temporaire","Adresse":"","Adresse 2":"3 RUE RICHELIEU","Dirigeant":"Thierry BOUCHAREINE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247051818"},{"Rang Ann\u00e9e":"109","Raison Sociale":"Services Prestations Ingenierie","Effectifs (moyen)":"28","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Autres activit\u00e9s de soutien aux entreprises n.c.a.","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE DU BOIS DE PLANTE","Adresse 2":"7 RUE AMELIA EARHART","Dirigeant":"Guy BESNARD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247508888"},{"Rang Ann\u00e9e":"110","Raison Sociale":"Societe Genilloise D'entrepot","Effectifs (moyen)":"44","Ville":"Genille","Activit\u00e9 principale":"Entreposage et stockage non frigorifique","Adresse":"ZA INTERCOMMUNALE DE LA VENERIE","Adresse 2":"PIECE DE LA FOIRE","Dirigeant":"Charles D'OCAGNE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247595642"},{"Rang Ann\u00e9e":"111","Raison Sociale":"Acd Tours","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Edition de logiciels applicatifs","Adresse":"PARC D'ACTIVITE TOURS NORD - BAT B5","Adresse 2":"12 ALL COLETTE DUVAL","Dirigeant":"Eric CHOTEAU-LAURENT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247391149"},{"Rang Ann\u00e9e":"112","Raison Sociale":"Centre D'education Routiere Forget","Effectifs (moyen)":"41","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Enseignement de la conduite","Adresse":"","Adresse 2":"ZA LA COUDRIERE II","Dirigeant":"Bruno TRIQUET - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247535253"},{"Rang Ann\u00e9e":"113","Raison Sociale":"Camexim Cominser Commerce Int Sce Camexim Cominser","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Affr\u00e8tement et organisation des transports","Adresse":"","Adresse 2":"10 RUE DE LA TREILLE","Dirigeant":"Francois LANGE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247286519"},{"Rang Ann\u00e9e":"114","Raison Sociale":"New Associates","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s d'enqu\u00eate","Adresse":"","Adresse 2":"470 RUE HENRI POTEZ","Dirigeant":"Philippe SAULAY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247298181"}]