[{"Rang Ann\u00e9e":"539","Raison Sociale":"Fabrice Mobilier","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"85 RUE GEORGES MELIES","Dirigeant":"Fabrice LETERME - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247510205"},{"Rang Ann\u00e9e":"1","Raison Sociale":"Groupe Plastivaloire","Effectifs (moyen)":"4669","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de pi\u00e8ces techniques \u00e0 base de mati\u00e8res plastiques","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE NORD","Adresse 2":"LES VALLEES","Dirigeant":"Patrick FINDELING - PCA","T\u00e9l\u00e9phone":"0247961515"},{"Rang Ann\u00e9e":"2","Raison Sociale":"Mecachrome France Mecachrome France","Effectifs (moyen)":"1223","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"M\u00e9canique industrielle","Adresse":"ZI DE LA BOITARDIERE CS 20300","Adresse 2":"RUE DE SAINT REGLE","Dirigeant":"Julio DE SOUSA - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247306740"},{"Rang Ann\u00e9e":"3","Raison Sociale":"Stmicroelectronics (tours) Sas","Effectifs (moyen)":"1524","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de composants \u00e9lectroniques","Adresse":"","Adresse 2":"10 RUE THALES DE MILET","Dirigeant":"Patrick GALLOY - DIR","T\u00e9l\u00e9phone":"0247424000"},{"Rang Ann\u00e9e":"4","Raison Sociale":"Faiveley Transport Tours","Effectifs (moyen)":"655","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Construction de locomotives et d'autre mat\u00e9riel ferroviaire roulant","Adresse":"ZI DES YVAUDIERES","Adresse 2":"75 AV YVES FARGE","Dirigeant":"Thierry BAREL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247325555"},{"Rang Ann\u00e9e":"5","Raison Sociale":"Sita Centre Ouest","Effectifs (moyen)":"938","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Collecte des d\u00e9chets non dangereux","Adresse":"ZA DE CONNEUIL","Adresse 2":"6 RUE GASPARD MONGE","Dirigeant":"Philippe LEBLANC - Dir","T\u00e9l\u00e9phone":"0247358787"},{"Rang Ann\u00e9e":"6","Raison Sociale":"Pfizer Pgm","Effectifs (moyen)":"540","Ville":"Poce Sur Cisse","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de pr\u00e9parations pharmaceutiques","Adresse":"ZI","Adresse 2":"29 RTE DES INDUSTRIES","Dirigeant":"Luc VAN HIJFTE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247237778"},{"Rang Ann\u00e9e":"7","Raison Sociale":"Slg Recycling","Effectifs (moyen)":"285","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Collecte de d\u00e9chets","Adresse":"30 avenue Charles-Bedaux","Adresse 2":"ZI du Menneton","Dirigeant":"Jean-Philippe SEPCHAT - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"8","Raison Sociale":"Sanitra Fourrier","Effectifs (moyen)":"591","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Collecte et traitement des eaux us\u00e9es","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE N&Acirc;&deg;2","Adresse 2":"RUE DE PRONY","Dirigeant":"Edouard HENAULT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247736360"},{"Rang Ann\u00e9e":"9","Raison Sociale":"Laboratoires Chemineau","Effectifs (moyen)":"299","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de pr\u00e9parations pharmaceutiques","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE MONNAIE","Dirigeant":"Xavier MONJANEL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247527030"},{"Rang Ann\u00e9e":"10","Raison Sociale":"Seyfert Paper Sas","Effectifs (moyen)":"125","Ville":"Descartes","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de papier et de carton","Adresse":"","Adresse 2":"AV DE MONSEIGNEUR ROMERO","Dirigeant":"Frank SEYFERT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247597605"},{"Rang Ann\u00e9e":"11","Raison Sociale":"Polinorsud","Effectifs (moyen)":"623","Ville":"Avoine","Activit\u00e9 principale":"Traitement et \u00e9limination des d\u00e9chets dangereux","Adresse":"","Adresse 2":"CHATEAU DE LA CAILLERIE","Dirigeant":"Alain VANDERCRUYSSEN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247938230"},{"Rang Ann\u00e9e":"12","Raison Sociale":"Ti Group Automotive Systems Bundy Et Huron","Effectifs (moyen)":"341","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de tubes, tuyaux, profil\u00e9s creux et accessoires correspondants en acier","Adresse":"ZI","Adresse 2":"BD INDUSTRIE","Dirigeant":"Christian BOGEAT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247234000"},{"Rang Ann\u00e9e":"13","Raison Sociale":"Aeg Power Solutions","Effectifs (moyen)":"187","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de moteurs, g\u00e9n\u00e9ratrices et transformateurs \u00e9lectriques","Adresse":"ZONE INDUSTRIELLE","Adresse 2":"10 RUE JEAN PERRIN","Dirigeant":"Bruno VILAIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247808860"},{"Rang Ann\u00e9e":"14","Raison Sociale":"Omnium Realisation Emballage Plastique","Effectifs (moyen)":"144","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'emballages en mati\u00e8res plastiques","Adresse":"ZI VAUZELLES","Adresse 2":"LE VILLAGE DES BOUCHERS","Dirigeant":"Alain MARCHAND - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247911414"},{"Rang Ann\u00e9e":"15","Raison Sociale":"Barbot C.m.","Effectifs (moyen)":"214","Ville":"Descartes","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de structures m\u00e9talliques et de parties de structures","Adresse":"","Adresse 2":"LES MORINIERES","Dirigeant":"Jean FAYAT JEAN CLAUDE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247597650"},{"Rang Ann\u00e9e":"16","Raison Sociale":"Gault Et Fremont","Effectifs (moyen)":"180","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'emballages en papier","Adresse":"","Adresse 2":"16 RUE DES YVAUDIERES","Dirigeant":"R\u00e9mi BOITIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247323737"},{"Rang Ann\u00e9e":"17","Raison Sociale":"Ligerienne Beton","Effectifs (moyen)":"194","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'\u00e9l\u00e9ments en b\u00e9ton pour la construction","Adresse":"LA BALLASTIERE","Adresse 2":"LA BALLASTIERE","Dirigeant":"Didier JOZWICK - Dir","T\u00e9l\u00e9phone":"0247441747"},{"Rang Ann\u00e9e":"18","Raison Sociale":"Hexadome","Effectifs (moyen)":"180","Ville":"Luynes","Activit\u00e9 principale":"Portes et fen\u00eatres en m\u00e9tal","Adresse":"LES CHAPONS BLANCS","Adresse 2":"ROUTE DE PERNAY","Dirigeant":"Laurent TURLAY - Dir","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"19","Raison Sociale":"Clen Clen","Effectifs (moyen)":"192","Ville":"Saint Benoit La Foret","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de meubles de bureau et de magasin","Adresse":"","Adresse 2":"16 ZONE INDUSTRIELLE","Dirigeant":"Xavier CATELAS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247580029"},{"Rang Ann\u00e9e":"20","Raison Sociale":"Lestra","Effectifs (moyen)":"204","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'articles textiles, sauf habillement","Adresse":"ZI DES POUJEAUX","Adresse 2":"BD DE L'INDUSTRIE","Dirigeant":"Eric ANDRES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247306060"},{"Rang Ann\u00e9e":"21","Raison Sociale":"Indena S.a.s.","Effectifs (moyen)":"123","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de produits pharmaceutiques de base","Adresse":"","Adresse 2":"38 AV GUSTAVE EIFFEL","Dirigeant":"Luca GIORGETTI - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247495227"},{"Rang Ann\u00e9e":"22","Raison Sociale":"Arche Sas Arche Shoes","Effectifs (moyen)":"166","Ville":"Chateau Renault","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de chaussures","Adresse":"","Adresse 2":"RUE DE FLETEAU","Dirigeant":"Catherine HELAINE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247568241"},{"Rang Ann\u00e9e":"23","Raison Sociale":"Azynox","Effectifs (moyen)":"36","Ville":"Esvres","Activit\u00e9 principale":"Traitement et rev\u00eatement des m\u00e9taux","Adresse":"ZI DE ST MALO","Adresse 2":"3 ALL MARIUS BERLIET","Dirigeant":"Jean-Luc GARNIER - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247346464"},{"Rang Ann\u00e9e":"24","Raison Sociale":"Delpharm Tours Delmas","Effectifs (moyen)":"215","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de pr\u00e9parations pharmaceutiques","Adresse":"RUE PAUL LANGEVIN","Adresse 2":"LA BARAUDIERE","Dirigeant":"Vincent DECLERCK - DIR","T\u00e9l\u00e9phone":"0247484300"},{"Rang Ann\u00e9e":"25","Raison Sociale":"Recipharm Monts","Effectifs (moyen)":"188","Ville":"Monts","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de pr\u00e9parations pharmaceutiques","Adresse":"SITE DE MONTS SUD","Adresse 2":"18 RUE DE MONTBAZON","Dirigeant":"Bengt ELDERED - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247211010"},{"Rang Ann\u00e9e":"26","Raison Sociale":"Jaybeam Wireless Sas Amphenol Antenna Solutions","Effectifs (moyen)":"206","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'\u00e9quipements de communication","Adresse":"ZI DE LA BOITARDIERE","Adresse 2":"847 CHE DU ROI","Dirigeant":"Patrick FAVRE-BULLE - DIR","T\u00e9l\u00e9phone":"0247304323"},{"Rang Ann\u00e9e":"27","Raison Sociale":"Imprimerie Vincent","Effectifs (moyen)":"41","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Autre imprimerie (labeur)","Adresse":"ZI DU MENNETON","Adresse 2":"26 AV CHARLES BEDAUX","Dirigeant":"Philippe JALLOT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247393952"},{"Rang Ann\u00e9e":"28","Raison Sociale":"Arch Water Products France","Effectifs (moyen)":"101","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'autres produits chimiques organiques de base","Adresse":"ZI DE LA BOITARDIERE","Adresse 2":"CHE DU ROI","Dirigeant":"Markus FUNK - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247234300"},{"Rang Ann\u00e9e":"29","Raison Sociale":"Proludic","Effectifs (moyen)":"125","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'articles de sport","Adresse":"","Adresse 2":"L'ETANG VIGNON","Dirigeant":"Denis LE POUPON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404444"},{"Rang Ann\u00e9e":"30","Raison Sociale":"Vermon Sa","Effectifs (moyen)":"134","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'instrumentation scientifique et technique","Adresse":"","Adresse 2":"180 RUE DU GENERAL RENAULT","Dirigeant":"Etienne FLESCH - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247374278"}]