[{"Rang Ann\u00e9e":"239","Raison Sociale":"Podaxis","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de mat\u00e9riel m\u00e9dico-chirurgical et dentaire","Adresse":"","Adresse 2":"17 RUE CAULAINCOURT","Dirigeant":"Laurent GUINGAL - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247511502"},{"Rang Ann\u00e9e":"240","Raison Sociale":"Identilux","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'appareils d'\u00e9clairage \u00e9lectrique","Adresse":"8-10","Adresse 2":"8 LA FEUILLARDE","Dirigeant":"Michele HOUDU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"241","Raison Sociale":"Lesage Et Richardeau Imprimerie Callault","Effectifs (moyen)":"14","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Autre imprimerie (labeur)","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE ALEXANDRE DE LA BOUILLERIE","Dirigeant":"HELIOCOM - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247292341"},{"Rang Ann\u00e9e":"242","Raison Sociale":"Costen","Effectifs (moyen)":"7","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Fabrication de structures m\u00e9talliques et de parties de structures","Adresse":"","Adresse 2":"9 RUE D'AMBOISE","Dirigeant":"Christophe DENAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247570352"},{"Rang Ann\u00e9e":"243","Raison Sociale":"Aqua Tech Etancheite Aqua Tech Etancheite","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Fabrication d'\u00e9l\u00e9ments en mati\u00e8res plastiques pour la construction","Adresse":"","Adresse 2":"22 B RUE DE LA PELOUSE","Dirigeant":"Matthieu GUENAULT - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247250202"},{"Rang Ann\u00e9e":"244","Raison Sociale":"Imprimexpress","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Autre imprimerie (labeur)","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE JOSEPH CUGNOT","Dirigeant":"Gerald RAIMBAUX - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247539741"},{"Rang Ann\u00e9e":"245","Raison Sociale":"Miv","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9paration d'\u00e9quipements \u00e9lectriques","Adresse":"ZAC DU PAPILLON","Adresse 2":"170 RUE HENRY POTEZ","Dirigeant":"Gerard BOUYER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0248529090"},{"Rang Ann\u00e9e":"1","Raison Sociale":"Groupe Tat","Effectifs (moyen)":"3088","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Maintenance a\u00e9ronautique","Adresse":"","Adresse 2":"25 RUE DE LA MILLETIERE","Dirigeant":"Rodolphe MARCHAIS - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247850000"},{"Rang Ann\u00e9e":"2","Raison Sociale":"Fedex Express France","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Messagerie, fret express","Adresse":"","Adresse 2":"22 ALL FERDINAND DE LESSEPS","Dirigeant":"Alain CHAILLE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247423000"},{"Rang Ann\u00e9e":"3","Raison Sociale":"Dusolier-calberson 37 Express Touraine Course","Effectifs (moyen)":"640","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Messagerie, fret express","Adresse":"ZAC PAPILLON","Adresse 2":"310 RUE MORANE SAULNIER","Dirigeant":"Jean SOUCHON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247405050"},{"Rang Ann\u00e9e":"4","Raison Sociale":"Groupe Citya","Effectifs (moyen)":"1911","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Agences immobili\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"1 BD HEURTELOUP","Dirigeant":"Philippe BRIAND - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247602222"},{"Rang Ann\u00e9e":"5","Raison Sociale":"Groupe La Nouvelle Republique","Effectifs (moyen)":"949","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Multimedia","Adresse":"232 AVENUE GRAMMONT","Adresse 2":"","Dirigeant":"Olivier SAINT-CRICQ - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247317000"},{"Rang Ann\u00e9e":"6","Raison Sociale":"La Nouvelle Republique Du Centre-ouest","Effectifs (moyen)":"504","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"\u00c9ditions de journaux","Adresse":"232 AVENUE GRAMMONT","Adresse 2":"","Dirigeant":"Olivier SAINT-CRICQ - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247317000"},{"Rang Ann\u00e9e":"7","Raison Sociale":"Groupe Estivin Developpement","Effectifs (moyen)":"420","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Conseil pour les affaires et autres conseils de gestion","Adresse":"MARCHE DE GROS DE TOURS ROCHEPINARD","Adresse 2":"AV VATEL","Dirigeant":"Bernard ESTIVIN - PR\u00c9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247322222"},{"Rang Ann\u00e9e":"8","Raison Sociale":"Pole Sante Leonard De Vinci","Effectifs (moyen)":"547","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s hospitali\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"1 AV ALEXANDRE MINKOWSKI","Dirigeant":"Patrick JANIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247222111"},{"Rang Ann\u00e9e":"9","Raison Sociale":"Artus France","Effectifs (moyen)":"59","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"QUARTIER 2 LIONS-POLE II","Adresse 2":"56 AV MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"Bruno de l'ESPINAY","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"10","Raison Sociale":"Stef Transport Tours","Effectifs (moyen)":"151","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Transports routiers de fret interurbains","Adresse":"LES PIECES DE CHIZAY","Adresse 2":"RTE N 10","Dirigeant":"Olivier LANGENFELD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247291111"},{"Rang Ann\u00e9e":"11","Raison Sociale":"Keolis Tours","Effectifs (moyen)":"612","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Transports urbains et suburbains de voyageurs","Adresse":"","Adresse 2":"AV DE FLORENCE","Dirigeant":"Franck EUDELINE - G\u00e9rant","T\u00e9l\u00e9phone":"0247324040"},{"Rang Ann\u00e9e":"12","Raison Sociale":"Clinique Saint Gatien","Effectifs (moyen)":"299","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s hospitali\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"2 PL DE LA CATHEDRALE","Dirigeant":"Marie-Jos\u00e9 ALFANDARI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247211515"},{"Rang Ann\u00e9e":"13","Raison Sociale":"N.r. Communication","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"R\u00e9gie publicitaire de m\u00e9dias","Adresse":"","Adresse 2":"26 RUE ALFRED DE MUSSET","Dirigeant":"Pierre-Yves ETLIN","T\u00e9l\u00e9phone":"0247317272"},{"Rang Ann\u00e9e":"14","Raison Sociale":"Touraine Logement E.s.h.","Effectifs (moyen)":"109","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de logements","Adresse":"","Adresse 2":"14 RUE DU PRESIDENT MERVILLE","Dirigeant":"Nathalie BERTIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247701800"},{"Rang Ann\u00e9e":"15","Raison Sociale":"Arair Assistance","Effectifs (moyen)":"252","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s hospitali\u00e8res","Adresse":"QUARTIER DES DEUX LIONS","Adresse 2":"28 AV MARCEL DASSAULT","Dirigeant":"St\u00e9phane DESMAISON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247254500"},{"Rang Ann\u00e9e":"16","Raison Sociale":"Sa Hlm Le Nouveau Logis Centre-limousi","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Location de logements","Adresse":"","Adresse 2":"12 RUE DU DOCTEUR HERPIN","Dirigeant":"Marie-Cruz ORDAS RIVIERA - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247608787"},{"Rang Ann\u00e9e":"17","Raison Sociale":"Praxy","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s holding","Adresse":"","Adresse 2":"24 RUE DE CHAMBRAY","Dirigeant":"Robert LIFCHITZ - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247761234"},{"Rang Ann\u00e9e":"18","Raison Sociale":"Econ Mixte Transp Pub Agglom Tourangel Fil Bleu","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Transports urbains et suburbains de voyageurs","Adresse":"HOTEL DE VILLE","Adresse 2":"PL JEAN JAURES","Dirigeant":"Jean GERMAIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247700200"},{"Rang Ann\u00e9e":"19","Raison Sociale":"Clinique De L'alliance","Effectifs (moyen)":"259","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s hospitali\u00e8res","Adresse":"","Adresse 2":"1 BD ALFRED NOBEL","Dirigeant":"Bruno ALFANDARI - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247883737"},{"Rang Ann\u00e9e":"20","Raison Sociale":"Soc Ex Lib Biologie Med Arnaud Origet Laboratoire Origet","Effectifs (moyen)":"148","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Laboratoires d'analyses m\u00e9dicales","Adresse":"","Adresse 2":"44 RUE D ENTRAIGUES","Dirigeant":"Christian CHILLOU - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247743590"},{"Rang Ann\u00e9e":"21","Raison Sociale":"Soc Automatisation Traitement Informat","Effectifs (moyen)":"168","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Traitement de donn\u00e9es, h\u00e9bergement et activit\u00e9s connexes","Adresse":"LA GIRAUDIERE","Adresse 2":"RTE DU ST LAURENT","Dirigeant":"Marc LE VERNOY - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247484748"},{"Rang Ann\u00e9e":"22","Raison Sociale":"Cheyenne Productions","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s de soutien au spectacle vivant","Adresse":"","Adresse 2":"135 AV DE LA TRANCHEE","Dirigeant":"Claude CYNDECKI - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0145220382"},{"Rang Ann\u00e9e":"23","Raison Sociale":"Effico","Effectifs (moyen)":"345","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Activit\u00e9s des agences de recouvrement de factures et des soci\u00e9t\u00e9s d'information financi\u00e8re sur la client\u00e8le","Adresse":"","Adresse 2":"186 AV DE GRAMMONT","Dirigeant":"Alain DREYFUS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247645443"},{"Rang Ann\u00e9e":"24","Raison Sociale":"Kami","Effectifs (moyen)":"54","Ville":"Montbazon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"LA GRANGE BARBIER","Adresse 2":"1 ALL DES VERGERS","Dirigeant":"Didier WILLARD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247342400"}]