[{"Rang Ann\u00e9e":"181","Raison Sociale":"Cactus Netto","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Bourgueil","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"","Adresse 2":"AV JEAN CAUSERET","Dirigeant":"Vincent JOULIN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247977992"},{"Rang Ann\u00e9e":"182","Raison Sociale":"Pimprenelle Parenthese","Effectifs (moyen)":"23","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de parfumerie et de produits de beaut\u00e9 en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CHAMBRAY 2 - VRILLONNERIE","Adresse 2":"32 LA PEPINIERE","Dirigeant":"Solange RIS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"183","Raison Sociale":"Perou Combustibles Perou Combustibles","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Louans","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de carburants en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"RTE DE VILLEPERDUE","Dirigeant":"Thierry LIBREAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"184","Raison Sociale":"Etablissements Leger","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Villeperdue","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de bois et de mat\u00e9riaux de construction","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DAME MILON","Dirigeant":"Corinne DUFRESNE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247260804"},{"Rang Ann\u00e9e":"185","Raison Sociale":"J.b.m. Jbm","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montbazon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"ZA LA GRANGE BARBIER","Adresse 2":"9 ALL LEONARD DE VINCI","Dirigeant":"Muriel CHARRIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247440750"},{"Rang Ann\u00e9e":"186","Raison Sociale":"Pharmacie Pion","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"18 PL JEANNE D ARC","Dirigeant":"Jean-Baptiste PION - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"187","Raison Sociale":"Sylco","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Vente \u00e0 domicile","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE THALES DE MILET","Dirigeant":"Sylvie GRISARD - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247540182"},{"Rang Ann\u00e9e":"188","Raison Sociale":"Garage Loiseau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Beaumont Village","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"","Adresse 2":"12 BARILLET","Dirigeant":"Jerome LOISEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"189","Raison Sociale":"L'instrumentarium","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'enregistrements musicaux et vid\u00e9o en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"20 RUE MICHELET","Dirigeant":"Christophe RANCON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0961456274"},{"Rang Ann\u00e9e":"190","Raison Sociale":"Bouquet De Loire Bouquet De Loire","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"ZAC DE CONNEUIL","Adresse 2":"39 AV LEONARD DE VINCI","Dirigeant":"Philippe MATIGNON - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247508769"},{"Rang Ann\u00e9e":"191","Raison Sociale":"Horizon","Effectifs (moyen)":"4","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de biens d'occasion en magasin","Adresse":"","Adresse 2":"1 BD BERANGER","Dirigeant":"Didier CARTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247753300"},{"Rang Ann\u00e9e":"192","Raison Sociale":"Intermed Distribution Intermed Logistique","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"179 BD CHARLES DE GAULLE E","Adresse 2":"179 BD CHARLES DE GAULLE","Dirigeant":"Laurent QUEFFELEC - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247565544"},{"Rang Ann\u00e9e":"193","Raison Sociale":"La Pharmacie De Saint Pierre","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CTRE CIAL LA RABATERIE","Adresse 2":"LA RABATERIE","Dirigeant":"Bernard MOR - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247442582"},{"Rang Ann\u00e9e":"194","Raison Sociale":"Meca J.c.a.","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"L'ile Bouchard","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"ZI ST LAZARE","Dirigeant":"Jean-Claude REDUREAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247586666"},{"Rang Ann\u00e9e":"195","Raison Sociale":"Devilbiss Healthcare Sas","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de produits pharmaceutiques","Adresse":"13 A 17","Adresse 2":"13 RUE JOSEPH PRIESTLEY","Dirigeant":"Oliver NIEMANN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247429113"},{"Rang Ann\u00e9e":"196","Raison Sociale":"Sport.up Sport 2000","Effectifs (moyen)":"17","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'articles de sport en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"206 AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"SVLIMA FINANCES - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247747375"},{"Rang Ann\u00e9e":"197","Raison Sociale":"L'essentiel","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Saint Paterne Racan","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"","Adresse 2":"HAMEAU DE LA JOLINIERE","Dirigeant":"Remy LEBORGNE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"198","Raison Sociale":"Chantal Primeurs","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"MARCHE DE GROS","Adresse 2":"CTRE CCIAL ROCHEPINARD","Dirigeant":"Chantal CLEMENT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247443003"},{"Rang Ann\u00e9e":"199","Raison Sociale":"Pharmacie Victor Hugo Pharmacie Victor Hugo","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"191 RUE VICTOR HUGO","Dirigeant":"Florian SAINT DENIS - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"200","Raison Sociale":"Etablissement Briant","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chaveignes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"","Adresse 2":"12 LES CARRIERES DE CHAUVIN","Dirigeant":"Pierre BRIANT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247953250"},{"Rang Ann\u00e9e":"201","Raison Sociale":"Redcent Automobiles","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Semblancay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"ZONE ARTISANALE DU PILORI","Dirigeant":"Fabien REDCENT - Ass","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"202","Raison Sociale":"Les Loges Automobiles","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Azay Le Rideau","Activit\u00e9 principale":"Entretien et r\u00e9paration de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"13 RTE DE TOURS","Dirigeant":"David LETELLIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247452026"},{"Rang Ann\u00e9e":"203","Raison Sociale":"Les Muselets Du Val De Loire","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en petites surfaces (moins de 400 m2)","Adresse":"","Adresse 2":"7 RUE JEAN PERRIN","Dirigeant":"Pierre GONDANGE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"204","Raison Sociale":"L'autre Distribution","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Montlouis Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres biens domestiques","Adresse":"","Adresse 2":"9 RUE LAVOISIER","Dirigeant":"Luc GENETAY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247507979"},{"Rang Ann\u00e9e":"205","Raison Sociale":"Eurl Eric Bougeard","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Neuille Pont Pierre","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail de charbons et combustibles","Adresse":"","Adresse 2":"1 RUE DU MORTIER AUX MOINES","Dirigeant":"Eric BOUGEARD - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"206","Raison Sociale":"Le Fournil Tourangeau","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Fondettes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) alimentaire sp\u00e9cialis\u00e9 divers","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE DES TROIS MARIES","Dirigeant":"David DUBOIS - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247497328"},{"Rang Ann\u00e9e":"207","Raison Sociale":"Etablissements Moule Olivier","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel agricole","Adresse":"LES BOURNAIS","Adresse 2":"2 RUE JEAN DEMOS","Dirigeant":"Olivier MOULE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247940825"},{"Rang Ann\u00e9e":"208","Raison Sociale":"Distrilampe","Effectifs (moyen)":"11","Ville":"Bossee","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de mat\u00e9riel \u00e9lectrique","Adresse":"","Adresse 2":"LD ZA LE MESSAC","Dirigeant":"Alain FOURMESTREAUX - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"209","Raison Sociale":"Fimob Atlas","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"","Adresse 2":"264 AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"Philippe RAPP - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247280668"},{"Rang Ann\u00e9e":"210","Raison Sociale":"Alliance Fruits","Effectifs (moyen)":"2","Ville":"Saint Aubin Le Depeint","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fruits et l\u00e9gumes","Adresse":"","Adresse 2":"1 LES GRANDES BERTINIERES","Dirigeant":"Charlie GAUTIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247557219"},{"Rang Ann\u00e9e":"211","Raison Sociale":"Mmp","Effectifs (moyen)":"3","Ville":"Nazelles Negron","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) non sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"13 RUE DE LA FERRONERIE","Dirigeant":"Marek DASZCZYK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""}]