[{"Rang Ann\u00e9e":"241","Raison Sociale":"Vini Be Good","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Savigny En Veron","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de boissons","Adresse":"ATELIER RELAIS NO 4","Adresse 2":"RUE MAURICE RAFFAULT","Dirigeant":"Gerald VALLEE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247973800"},{"Rang Ann\u00e9e":"242","Raison Sociale":"Bellerive Netto","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Saint Pierre Des Corps","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"223 A 229","Adresse 2":"223 RUE MARCEL CACHIN","Dirigeant":"Jean MORON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247444105"},{"Rang Ann\u00e9e":"243","Raison Sociale":"Negoce Materiel D'imprimerie","Effectifs (moyen)":"13","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de fournitures et \u00e9quipements industriels divers","Adresse":"ZI SAINT COSME","Adresse 2":"RUE JULES VERNE","Dirigeant":"Michel POLTRON - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"244","Raison Sociale":"Dental Partner Services","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de produits pharmaceutiques","Adresse":"","Adresse 2":"21 RUE VICTOR HUGO","Dirigeant":"ECO-PARTENAIRE - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"245","Raison Sociale":"Netixia Netixia","Effectifs (moyen)":"15","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail d'ordinateurs, d'unit\u00e9s p\u00e9riph\u00e9riques et de logiciels en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"3 B RUE DE LA TUILERIE","Dirigeant":"Philippe QUINSAC - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"246","Raison Sociale":"Pharmacie Des Tourettes Pharmacie Des Tourettes","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"95 AV DE LA REPUBLIQUE","Dirigeant":"Eric DOUDET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247543562"},{"Rang Ann\u00e9e":"247","Raison Sociale":"Pharmacie Lemaitre","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Ballan Mire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"PL DU ONZE NOVEMBRE","Dirigeant":"Charles LEMAITRE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247532196"},{"Rang Ann\u00e9e":"248","Raison Sociale":"Sarl Pineau-pharmacie Ste Anne","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"19 PL SAINTE ANNE","Dirigeant":"Christophe PINEAU - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247373869"},{"Rang Ann\u00e9e":"249","Raison Sociale":"Ambidis Sarl Proxi","Effectifs (moyen)":"8","Ville":"Ambillou","Activit\u00e9 principale":"Sup\u00e9rettes","Adresse":"","Adresse 2":"LES CHEVAUPYES","Dirigeant":"Gerard OLLIVIER - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"250","Raison Sociale":"New Edge Company","Effectifs (moyen)":"5","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'habillement et de chaussures","Adresse":"","Adresse 2":"2 RUE DU MARECHAL FOCH","Dirigeant":"Christophe JOLY - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247751659"},{"Rang Ann\u00e9e":"251","Raison Sociale":"Pharmacie De L'abbaye","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Cormery","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"5 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Isabelle ALBERQUE REYES - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247434004"},{"Rang Ann\u00e9e":"252","Raison Sociale":"Pharmacie Bertolino","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Cyr Sur Loire","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"65 AV DE LA REPUBLIQUE","Dirigeant":"Anne BERTOLINO - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247545462"},{"Rang Ann\u00e9e":"253","Raison Sociale":"Samalere","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Branchs","Activit\u00e9 principale":"Supermarch\u00e9s","Adresse":"LE DESERT","Adresse 2":"RTE DE TOURS","Dirigeant":"Marc BAPTISTE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"254","Raison Sociale":"Unitheque","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de journaux et papeterie en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"71 RUE DU COMMERCE","Dirigeant":"Christophe ERMISSE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247612022"},{"Rang Ann\u00e9e":"255","Raison Sociale":"Groszek Marche Plus","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Tours","Activit\u00e9 principale":"Sup\u00e9rettes","Adresse":"","Adresse 2":"26 RUE NERICAULT DESTOUCHES","Dirigeant":"Martine GROSZEK - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247310120"},{"Rang Ann\u00e9e":"256","Raison Sociale":"A-j. Copieurs","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Notre Dame D'oe","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres machines et \u00e9quipements de bureau","Adresse":"20-22","Adresse 2":"RUE DU TERTREAU","Dirigeant":"Jean-Luc SEYVET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"257","Raison Sociale":"Rabelais Optique Optique Gaignard","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Chinon","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail d'optique","Adresse":"","Adresse 2":"48 QUAI JEANNE D ARC","Dirigeant":"H2SP - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247933383"},{"Rang Ann\u00e9e":"258","Raison Sociale":"Central Auto","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Saint Avertin","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"","Adresse 2":"39 RUE DES GRANGES GALAND","Dirigeant":"Jerome ROUZIERE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"259","Raison Sociale":"Interieur 37 Roche Bobois","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Chambray Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de meubles","Adresse":"RN 10","Adresse 2":"135 AV DU GRAND SUD","Dirigeant":"Jean-Eric CHOUCHAN - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"260","Raison Sociale":"Bureau Multiservices Bms","Effectifs (moyen)":"9","Ville":"Rochecorbon","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) d'autres machines et \u00e9quipements de bureau","Adresse":"ZA DE CHATENAY","Adresse 2":"3 RUE DES INTERNAUTES","Dirigeant":"Richard BEAUVAL - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":"0247404500"},{"Rang Ann\u00e9e":"261","Raison Sociale":"S.a.r.l. Bluteau Etablissements Pineau","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Barrou","Activit\u00e9 principale":"Commerces de d\u00e9tail de charbons et combustibles","Adresse":"","Adresse 2":"4 CHE DES MAGNIS","Dirigeant":"Dominique BLUTEAU - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247949215"},{"Rang Ann\u00e9e":"262","Raison Sociale":"Pharmacie Centrale","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Amboise","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"51 RUE NATIONALE","Dirigeant":"Gilles CONAN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0247570904"},{"Rang Ann\u00e9e":"263","Raison Sociale":"Pharmacie Veyssiere Pharmacie Veyssiere","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Loches","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"","Adresse 2":"8 RUE DESCARTES","Dirigeant":"Guillaume VEYSSIERE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"264","Raison Sociale":"Touraine Vi","Effectifs (moyen)":"18","Ville":"La Ville Aux Dames","Activit\u00e9 principale":"Commerce d'autres v\u00e9hicules automobiles","Adresse":"ZI DU BOIS DES PLANTES","Adresse 2":"RUE AMELIA EARHART","Dirigeant":"Dominique BOUQUET - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0243211129"},{"Rang Ann\u00e9e":"265","Raison Sociale":"Girault Motoculture","Effectifs (moyen)":"16","Ville":"Parcay Meslay","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de quincaillerie, peintures et verres en grandes surfaces (400 m2et plus)","Adresse":"20-21","Adresse 2":"20 RUE DES AILES","Dirigeant":"Pascal GIRAULT - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"266","Raison Sociale":"Garage Vincent","Effectifs (moyen)":"10","Ville":"Langeais","Activit\u00e9 principale":"Commerce de voitures et de v\u00e9hicules automobiles l\u00e9gers","Adresse":"ZI SUD  ANC.ZI.EST","Adresse 2":"RUE LAVOISIER","Dirigeant":"Ludovic BESSON - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"267","Raison Sociale":"Pharmacie La Vallee Violette","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Joue Les Tours","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CTRE COMMERCIAL","Adresse 2":"LA VALLEE VIOLETTE","Dirigeant":"Olivier JULIEN-LAFERRIERE - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"268","Raison Sociale":"Vitinegoce","Effectifs (moyen)":"6","Ville":"Vouvray","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de produits chimiques","Adresse":"","Adresse 2":"91 RTE DE MONNAIE","Dirigeant":"Jean BODIN - G\u00e9r","T\u00e9l\u00e9phone":"0965211702"},{"Rang Ann\u00e9e":"269","Raison Sociale":"Pharmacie Bourgine Schneider Pharmacie Bourgine Schneider","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de d\u00e9tail de produits pharmaceutiques en magasin sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"CENTRE COMMERCIAL LA RICHE SOLEIL","Adresse 2":"LES MINIMES","Dirigeant":"Philippe BOURGINE - Co-","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"270","Raison Sociale":"Cap Performance Cap Performance","Effectifs (moyen)":"0","Ville":"Luynes","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) non sp\u00e9cialis\u00e9","Adresse":"LA GRANDE NOUE","Adresse 2":"RTE DE PERNAY","Dirigeant":"Patrice HERARD - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":""},{"Rang Ann\u00e9e":"271","Raison Sociale":"Langle Etablissements","Effectifs (moyen)":"12","Ville":"La Riche","Activit\u00e9 principale":"Commerce de gros (commerce interentreprises) de vaisselle, verrerie et produits d'entretien","Adresse":"","Adresse 2":"23 RUE DU PETIT PLESSIS","Dirigeant":"Patrick LENS - Pr\u00e9","T\u00e9l\u00e9phone":"0247384403"}]